[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(31)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL
蝦式虐兒

Update!!!!!!!!!!
成功係大陸網撈返條沖涼片

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：黑房論係咩？

冇陰公

問：Rosewood廁所打卡KOL係咩嚟
事源係Rosewood咗一堆kol去event
蝦乾為咗扮有被邀請
就喺event當日po張喺Rosewood影嘅相
事後當日嗰個event疑似有確診武肺個案
蝦乾當然畀人屌爆啦
疫情期間 屋企有bb都仲去人哋個廁所打卡

事後蝦乾就回應話
其實嗰日佢只係路過入去打下卡
換哂衫set哂頭都叫路過
揾鬼信咩
[/member]

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

By鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

From隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

By元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

[/size=6][/pink]
幾時有Maid room tour?

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料
想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Fromfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

By我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

蝦乾出書會出咩書？

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日

「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！

「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？

「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！

「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。

「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。

「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！

「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！

「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time

「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！

「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！

「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C

救救蝦乾大行動 之 做唔成KOL做乜好？

建議一：同蝦公出products

知大家追po追到口淡淡
比個小遊戲大家玩 - 《Where is Alex?》
找出2枚小蝦乾，1枚蝦公，及1位神秘角色！

送多個升級版比大家

新系列

By相期邈雲漢絲打

如果以蝦乾做主題拍一套片會叫咩？

我們這一蝦

故事講述以蝦師奶為首嘅蝦家日常生活軼事，
包括角仔嘅成長史、蝦師奶醉心研究烘焙、蝦老襯aka小熊貓番工偷食肉、爆seed奶奶haul日本口罩同年貨⋯
除咗一眾耳熟能詳嘅蝦家角式之外，
當然唔少得蝦師奶頭號假想敵：嫁入大戶人家嘅桑拿太太！

經常出現喺蝦世界嘅人物介紹
[size=5][b]蝦乾

蝦乾嘅CV

定情嘅地方

咦 咪住先
蝦乾唔係HD grad㗎咩？

點會同degree嘅小熊貓係同學？
屌 我蝦話係同學就係啦

14歲的傲映風

對蝦佳嘅期望

：專長：
：煮嘢食：

：時裝專家：

：Workout：

：設計：

：過目不忘：

：馴獸師：

：攝影師：

：關心政治：

：做司儀：

蝦佳/角仔/小壞蛋/魔音/惡夢

名字來源
為免畀人話我哋蝦佢個仔
我哋總結一下蝦乾係點樣叫自己個仔

1.Connor/角仔

2.小壞蛋

3.魔音
By 我與我兒 絲打
我蝦話：
熟睡就乖仔，喊就係魔音
另加西樣emoji

4.惡夢

By 爆力是威姐 絲打
點解KOL出POST係到做專家教人點照顧BB 然後講到錯哂反而唔需要負責任, 叫佢改話佢錯既人就係痴線仆街

由未出世怨個仔怨到出世, 怨無二人世界, 怨佢一醒就惡夢
(唔好以為講笑就得, 首先唔好笑, 第二你出得public post 你就要負責任)
個仔有濕疹成班叫佢戒口, 佢又係到撻醫生話揸類固醇無問題
訓到個仔個頭都平哂，都話醫生無問題
FANCL官網話到明餵人奶唔好食佢地減肥藥, 佢又死同人嘈話係可以問醫生無話唔可以食 (最後要FANCL 出聲話唔可以)
拍片屌個泵奶然後比人指佢用錯方法, 佢就賴係自己第一次用
拍緊片掛住估午餐肉同屌7佢老公唔扮估錯, 自己個仔喊都唔停機去望下
講到好信醫生, 然後有傷要套保護套又係到怨個套唔實際, 係到質疑

以上一切一切無人叫佢拍出嚟, 亦無人無中有, 係的確係佢既日常STORY YOUTUBE片拍比大家睇
分享又好, R SPONSOR 乜7目的都好,
做得呢行, 唔識唔緊要, 話有錯去試下聽囉
連登唔係真係無女人架 (之前個POST 有爸爸級媽媽級)
唔係叫蝦乾乜都聽人講, 而係叫佢試下其他媽媽覺得有用既方法
然後?拍片話你知你地錯架／我對個仔好好架 日抱夜抱架/醫生話乜乜乜
咁蝦乾你就咪7怨啦
佢點照顧小朋友我地真係未必知
蝦佳日日lin不離口我地都唔會知
但有班人建議方法, 你就當係hater螞蟻
咁介意人地屌佢既咪自己開一個private share比佢d朋友老公咪算9數囉

個鼻似邊個？

：專長：
：試尿片：

：瞓覺：

：呆：

蝦公/唔小嘅小熊貓/盲人公

專長
：打機：

：以AV手法拍片：

風化康（傲映風化康）

：專長：
：風化：

林夏maid（hello冇圖）

：專長：
：未知：

爆seed奶奶（神秘角色）

：專長：
：買海味：

狗屎老爺（神秘角色2）

：專長：
：強大牙力：

受盡百般凌辱而變成時裝痴線西之仙（凌辱仙/小仙辱）

：專長：
：被凌辱：

BE何遠東肥安

：專長：
：未知：

令蝦乾酸度急升嘅大户人家靚太sona

：專長：
：未知：

蝦式誨言

1.「始終我哋都唔係咩大户人家。」

2.「哈哈 好笑。」

3.「奶奶會否偷用？😂」

4.「幫我google一下」

5.「最緊要係唔好搞到媽媽產後抑鬱」

6.「人奶係無缺點㗎，除左令媽媽產後憂鬱之外」

7.「想想非洲很慘的兒童」

By元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

今年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾今年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

回顧回顧
如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(23)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(24)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(25)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(26)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(27)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(28)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(29)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(30)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

早d lm先

Lm

lm

留名

留定名
感謝如風絲

lm 恭喜阿乾2021年終於同catgirl睇齊
有31個po啦

點解條金剛棒好似又長左

Thanks如風

因為加咗嘢

辛苦你了

Nplm

LM

狙擊到2021

辛苦曬
大家新年快樂

新年快樂咁多位
新一年我哋繼續追擊蝦乾直至佢收皮肯好好照顧角仔
但最希望嘅係角仔可以健康成長，著夠衫，餐餐食得飽，出門有防疫罩可以戴，頭仔可以變返圓，濕疹快啲好返

新年快樂各位

希望蝦仔今年可以好食好住

新年快樂，希望條八婆摺埋自己專心湊仔

一踏入2021我蝦就打破連登紀錄
開po狙擊到(31) 哈哈好笑

雖然係咁 不過我想蝦乾收山多d
咁我都可以抖抖

新年快樂各位絲打

新年快樂呀，咁多位痴線西

祝蝦乾火速收皮！！！

新年快樂
新一年希望蝦乾可以收皮
啲忠粉快啲醒睇下佢點虐兒唔妹再講咩新手媽媽又無人完美

Happy new year

新年快樂，祝佳仔年年有今日，老母快d收皮專心湊仔

新年快樂
新post 留條腳毛

新年快樂呀各位

竟然可以狙到2021，哈哈，好笑

見到ha gone 篇反省文真心想嘔

由始至終咁多絲打都係想佢對個仔好啲 搓返圓蝦佳個頭 俾足奶水個仔飲 同稍為戒口而令蝦佳濕疹無發得咁勁（聲稱人奶老母） 做返啲媽媽應該做既事 都唔係人身攻擊佢

會改既就一早改左 虛心受教啦 拖左咁多個月先出反省文 仲引經據典咁扮哂自己好文采 乜野上天要你絆一跤 明明係自己搬石頭砸自己腳 而家係個天搞到蝦佳個頭天生同木板一樣平？係個天要蝦佳啲濕疹一發不可收拾？ 明明個仔頭扁 濕疹發父母疏忽照顧先搞到咁 係後天老豆老母造成架

好撚嘔心 已經超忙極少追post 今日見到佢篇反省文 真係忙極都要講返幾句

原來蝦乾有出席仙仙開張
懶神秘咁 個時一個story都唔出
又話唔鍾意熱鬧 唔鍾意聚會
咁死出黎！求下你生生性性湊好個仔啦！

Btw HAPPY 2021各位
新一年繼續狙擊蝦乾

新年快樂，多得蝦乾先認識到各位
可能係蝦乾唯一一件好事

Like左仙仙個留言都仲係無like桑拿太太既留言

Lmlm happy new year all crazy west

第一次好認真咁睇開場白
原來咁精彩

新年快樂
希望角仔2021都會過得好

即係cyn都知蝦乾臭朵?
開張果日唔敢po出黎

btw蝦乾個樣好霉

牛扒報道
新年快樂呀咁多位

新年快樂呀各位
新一年希望大家見證到蝦乾正正式式咁收皮蝦佳健康快樂成長

新年快樂呀大家

不過我都唔覺仙仙係啲咩好人 唔需要過分吹捧佢或覺得佢慘
蝦乾果pat陰遠睇都好油

引經據典方面，蝦乾post果句「悟已往之不諫，知來者之可追⋯」唔係咩高深野

句子來自《歸去來辭並序》（陶潛），係舊制會考中文嘅26篇範文之一。唔係蝦乾特別好文采

LM happy new year!
2021希望蝦乾收皮 角仔健康成長

仲要仙段文tag呢個tag嗰個黎多謝呢樣嗰樣但完全冇tag蝦乾
係咪即係佢冇送野俾人

屋企workout 完個頭係咁笠
出街個頭都係咁
洗下頭ok?

有乜出奇
我都諗唔到佢可以送啲乜嘢先得體
話時話凌辱仙間野起尖沙咀 蝦乾有冇順路去邊度打卡呀

祝咁多位新年快樂
希望角仔健康成長

生完仔空虛個句已經睇到我眼突
睇到呢句，真係
果然生仔係為左轉型做媽媽KOL賺錢同解鎖人生成就
完全唔係愛個仔
唉...角仔

一早估到佢會扮慘搏同情嫁啦
估埋佢之後影黑白相話蝦公留意到佢情緒好低落唔妥，帶佢睇醫生，確診產後抑鬱丫笨
又可以賴角仔同連登狙擊啦

上po有絲打提起蝦公公司insurance 同埋見到蝦乾帶角仔睇專科
諗起佢係咪年尾諗住用盡limit先至趕住帶角仔去睇，唔想蝕

新年快樂呀各位！
今年繼續追擊虛偽蝦

我覺得佢出席仙開張但又唔出Po
係因為唔想免費幫人宣傳
咁又係呀
大家差不多時期出道
又不是大戶人家，自己無能力開舖
心裏已不是味兒，那還有幫她免費宣傳的道理呢
#親自到來已送上最大的誠意
#我只是一個平凡的少婦，如果我不自量力送上厚禮先係too bad🙂

個朝見到班好姊妹打卡所以即刻仆出去
唔通又話你知咩 哈哈好笑

蝦乾你收皮，湊番好角仔咪無事囉
成日都姣婆守唔到寡咁衝出黎扮專家
我係多謝你不停製造笑話呀
但你生左仔，唔該focus番向你個仔度，新生生命黎嫁dllm
仔都未湊得掂me乜野time呀？

你真係好丟香港女人架

話自己反省喎
係反省就唔會淨係Like 同回應支持佢嘅留言啦！
所有反對聲音唔係Delete 就無視
虛偽到作嘔呀！

仲要Like 哩個留言
我地係酸民咩？
有無你酸Sona 太太咁酸呀？

lm新年快樂

我想問下有無人知hagone老公係邊個dept?

我想講大貓最近都唔係咁好景，炒左佢真係全家乞食

正確！大貓medical幾好的

我洗酸你蝦乾？
我地又唔似你要租屋 一個袋一對鞋用幾年
我驚你要酸返我地轉頭

之前好似有人睇到蝦公LinkedIn 應該有寫

冇陰公 賣撚哂慘 又千字文 又假反省先R得個5000 likes

叫蝦公叫得多連全名都唔記得
有無link?

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔知有冇用

我覺得蝦乾好似台灣個個范偉琪
又係扮知性
又高學歷
但又無料

一樣因為無job而聖誕/除夕 打篇無誠意既道歉文

以前仲好多人話佢地似樣tim我蝦都提過幾次

個個有送開張花牌 佢係咪又兩手空空去人地grand opening

唔認同 蝦乾 高學歷
佢想扮高學歷
其他都好認同

睇到條沖涼片都有d眼濕濕
喊到咁都冇人理下角仔 好慘

我諗絲打係打漏咗個字
范瑋琪都係扮高學歷
扮讀哈佛

原來Beth幫Ezra sleep training 係六個月大嘅事
仲要係因為佢戒唔到夜奶先請人做sleep training
妹妹兩個月已經自然戒咗

又屌打蝦乾

食狗屎包老爺祝大家新年快樂
希望新一年新抱做個稱職照顧好個孫嘅ftm
角仔起角避免唔到希望佢肥肥白白健康快高長大搞掂濕疹至於個仔...希望佢識自己煮飯唔好再餐餐食無營養嘅野啦唉

新年快樂
做左CD-ROM好耐想留下言
Bb識得自己調節卡路里intake
佢要得奶食就代表佢真係有咁既需要 唔係口痕
不過佢就算食足奶 蝦乾d奶都分分鐘唔夠營養
角仔呢個時期大得咁快
就算佢大個爆seed食返有營養既野都救唔返
而且bb時期覺得自己成日俾人遺棄不值得被愛除左影響性格之外
仲會影響佢同未來另一半既關係 離婚率都高d
唔好彩俾另一半虐待都唔敢分手
祝角仔同佢未來另一半好運

隔離手袋台好多痴線西相認
好多chanel hermes
想問邊個要酸蝦乾 一個chloe手袋一對chloe鞋用足幾年

傻的嗎諗唔到佢有咩值得我去酸
好尷尬

范瑋琪夠膽直接回應d對佢不利嘅cm
但蝦乾唔敢

我真係嚴重質疑佢有依書湊仔
想知邊本書教佢 逼個兩個月嘅仔入黑房「sleep training」

又係有個傻仔同佢地愛情長跑好多年跟住結婚生仔

仲叫佢做自己，邊個想佢死呀
仲要推多佢一把，都幾黑心
佢唔係小錯錯一兩次即刻改，
仲要係持續咁錯
個仔扁頭懶理
小朋友成長發展頭一兩年好影響到佢往後
不論生理心理上都係
你要負責任嘅唔係對我哋
係對你個仔呀屌你老母臭閪

佢都係想呃下妹豬啫

永遠都唔係我錯架
我已經跟書湊 跟醫生湊蝦仔架啦
係蝦仔本身難湊 唔關我事

係咪#1金剛棒嗰幾本

啲big4經理仔跳返出黎做，好多都減人工換返work life balance，所以hagone零收入就真係898奧運站了
2021新開始(閪)

離做大戶人家愈嚟愈遠

見到蝦乾啲忠粉留言真係眼火爆 咩叫新手父母都係冇經驗 沒有對和錯 係呀對你自己緊係沒有對和錯啦因為你做錯嗰啲野你個仔受哂囉

痴撚線你生個仔出黎就要準備好去學做一個好媽媽 冇經驗咪學囉 就算唔好似Beth咁樣睇書搵sleep trainer 都可以好似明思咁搵下屋企人請教幫下手
我真係唔信你問啲老人家點湊小朋友都可以搞到角仔咁

仲有 有冇心錫唔錫啲仔女大家都有眼睇 你由個仔一出世就已經好嫌棄佢 係因為你本身諗住個仔可以成為你嘅賺錢工具成功轉型親子kol但係發現一個初生bb唔係你可以控制到所以咪咁憎佢 希望蝦乾真係好似佢咁講會好好反省

Btw祝絲打們新年快樂2021順順利利

又係塊面好長

放心，呢到幾十個恆常狙擊者會keep住道氣
另外仲有過千個留名跟進者/cd rom，我諗蝦乾想翻身都幾難

絲打們新年快樂
新一年希望有衫仔著有飽飯食健健康康肥肥白白
同埋希望蝦乾快d收皮做ftm
唔好再出來教壞人 專心湊番好角仔

新一年其中一個目標係狙擊到蝦乾收皮為止

你見自己友ig cm個反省post閒閒地有百幾二百個like就知恒常狙擊者應該唔係得幾十個咁簡單

崠出左條片洗底 唔知內容真假 唔知佢係博like定真心想抒發感情啦 但我真係好撚驚蝦乾會照板煮碗拍條假吐真情嘅片博翻身唔好比我睇死佢出完千字文 就出煽情片

唔好意思打漏左個扮字
Thx 絲打

aliceha_rubbish嗰兩條片過萬view

藍屍陳怡男朋友條片由335views去到6600views

沖涼片由1300view左右去到4600view

想像唔到有幾多人知蝦乾虐兒怪唔得知琴日出文扮哂悔過咁

之前rubbish出左個post 好似話個ac reach到十幾萬views多過呀乾廿幾萬subscribers 嘅片

想知rubbish幾時再出個update版見佢follower由棉婚嗰日666 follower一路增長到今朝1650 follower

召喚aliceha_rubbish出reach rate
呢個聖誕節見親八婆朋友都宣傳下呢個po同rubbish ig

佢地開頭都會話:我見到成日上熱門阿
都係賣淘寶餐具 呃下sponsor姐 個個都係咁架啦

之後我開上面幾張扁頭相 同濕疹相
佢地都好shock明明newborn睇過都靚仔正常 點解而家搞到咁
真係唔好意思 我搞到蝦乾又多左幾個’hater’

我係新加入既
篇ig好假 我地繼續努力幫佢做ftm

咁睇嚟要改一改個heading以虐兒或沖涼片行頭吸引返多啲人重新認識蝦乾先得

歡迎加入新年快樂 大家一齊努力

屌！係wor!
我有個foodie friend仲鬧連登唔識marketing, 淨係酸佢地有sponsor.
慢慢去到見湊仔湊到咁先唔再討論

近期好似係沖涼片個post有過百人dm轉寄

早幾個po唔係虐兒做#1 有d人真係覺得賣淘寶好多begger都有做 自己唔中伏就算

不過真係多謝如風絲做整合
去連登搵虐兒相比朋友睇 真係好方便

仲想知埋邊本書會教初生飲一日四餐奶仲要係人奶
蝦乾還自己清白快啲公開話俾大家知你啲野邊本書學返黎啦

瞓醒新po留名
希望新一年佳仔健健康康 有新玩具玩

有冇得改返個爆炸性啲嘅標題例如同前big4老公虐待親生仔沖涼片流出！等以為我地仲追擊緊蝦乾賣淘寶貨再入返黎望下蝦乾湊仔事蹟
我覺得沖涼片重生令討論性多返好多 唔想浪費呢個機會

rubbish叻叻豬 佈教成功率100%

呢個提議真心ok 我地上次po10樽頸位改標題
又係吸多咗勁多新人入嚟

老豆老母婆婆都死左 無老人家比佢問到
佢個人又硬頸 就算有老人家佢都唔見得會聽

蝦乾呀蝦乾 你打果篇千字文無意思架 中心思想咪又想話人地欺凌你攻擊你令你好大壓力？
我又真係想知邊本書教你bb滿月無耐就要練頸
邊本書教你可以係bb喊既時候置之不理
邊本書教你一日四餐奶

你咁鐘意mon po兼負皮無理由睇唔到呢到既絲打分享點照顧小朋友架？但你咪又係我行我素？

根本你就係人閪格衰 認左佢然後收山番去專心湊仔唔好再妄想可以食番呢行飯喇

除非有移民打算啫 個個都想買樓架啦
邊會有人好似林夏咁on9 洗咁多錢租樓

無追po兩日……竟然發生咁嘅事
佢成日拮個龜頭出黎做乜……

絲打們都分析得好好

佢有段承認自己啲缺點
其實都好難啟齒要認 仲打出黎
不過睇得佢到而家都唔知自己衰乜
好多位都係搵藉口

佢湊得好 理得佢賣假野 賣淘寶 賣垃圾攝影書都好
r sponsor 都好
只希望佢湊好佳仔 比個健康、快樂嘅童年小朋友

希望如風絲睇下o唔ok或者大家都有無啲eye catching 嘅標題集中蝦乾虐待親生仔

其實睇佢篇野係咁我我我 我記得 我以為 我習慣 就知佢有幾自我中心啦

做人大忌就係自我中心 將自己無限放大
成日ig公審自己另一半 又唔諗下另一半番工會比人笑到面都黃
不過都同時反證到小熊貓應該真係弱智（又可能係好忍得）
食朱古力都要比老婆話偷食 食塊牛扒又講到好不惜工本（點知塊扒只係值$176）
話晒都係Manager 咁樣比老婆傷害形象真係好咩？

講一兩次講笑咁係無乜野
但佢身為KOL日日公開咁講
講到全世界都知佢老公點, 佢個仔又點
好唔尊重自己另一半
亦顯得佢份人小鳩器
事無大小都要公審人好黑人憎

各位絲打新年快樂

maid個邊有個口吻極似summerch嘅人洗緊版

通篇口吻真係好標準藍C

係喎！
希望aliceha_rubbish出多啲一條嘅片，等班PR可以清晰睇到view數，知道有過萬人關注事件
君子不立危牆之下

推到rubbish見到

虐兒慣犯前人氣KOL偽道歉真怨婦Alicehaha罪行事件薄

其實沖涼片係咪被hagone del左？

啱呀！我見上班台經常都有好多人討論big4，真心可以吸到現職同將來想入big4嘅fg睇！

有啲咁嘅藍絲幫口我真係寧願自己冇哂follower

有時覺得小熊貓幾慘
返工實俾人暗地裡笑到面黃

孖生都黎留個名 唔知今年幾時先有我地出場呢

咩質素嘅KOL就有咩質素嘅fans

唔知會唔會係YouTube del呢

係被YouTube del

係呀 其實big4圈子唔係好大 分分鐘同行講講下就知原來有人識蝦公

蝦佳佢有份
老婆俾公眾笑到面黃佢淨係俾同事笑咪已經益咗佢啦

肉丸呀肉丸，你好耐無喺蝦家餐枱出現過啦

我係佢 真係叫老婆唔好再出po
真係靜靜地都唔得

30蚊豬展都牙痛咁款
再整肉丸會家變

點解可以咁柒

2萬2蚊租 ，姐姐加水電煤都八千。
佢老公份人工點頂
每個月搵返1/2個廣告都好丫....

因為佢真係虐兒

依家連同事都知佢有份虐兒
但老婆佢揀

係

佢老婆要攞出黎揚有咩計

佢有成14萬follower
一個ig po有無5000蚊？
其實好似easy money 幾正

就係正佢先咁厚面皮唔收手

以佢咁嘅bg，靠佢出去做野真係等乞食

唔知係咪先入為主
梗係覺得佢好霉好頹又扮有自信
覺得件冷衫起晒毛粒

［拋磚引玉］一人一個ig 自信男

#162 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

子子啲fd

蝦乾關鍵詞入哂腦

真係佢可以做得啲咩

個酸同忍唔住黑面個樣
真係要再次比credit 果位絲打 cap得好好

都係閪女人 不用分得那麼清
同樣都係過街老鼠

真係唔知蝦乾有幾多時間用黎反省
佢真係好叻研究ig function
進化到而家唔洗block人 不過唔比出comment
唔怪之得我不停覆妹豬叫佢地睇rubbish ig都無人理我

好心你認真湊仔同反省啦
新一年喇 又掛住mon po搞到媽媽手

之後去工聯會教人點樣玩IG 或者出seminar

其實佢兩公婆都唔洗請maid啦
蝦乾都full time 喺屋企

咁都真係好和味，唔怪得佢成日公審小熊貓
可能覺得佢廢
但搵easy money，佢又咁寒酸……

我開頭仲諗 點解痴線西無人like我cm
原來係蝦乾無出 我屌

睇walk in closet 定大衣櫃
蝦乾成個閪樣出晒嚟碌大隻眼酸住望
其他兩個朋友仙仙同另一個肥妹仔好開心好雀躍

基本佢入屋佢個樣就黑面
緊係啦，靠個自以為天上有地下無搵勁多錢（？）個老公 一世都住唔到sona 大屋

我蝦full time喺屋企但唔可以做full time mum嫁

嗰句做家務我會癲㗎

上下打量人地張結婚相，果個樣真係忘不了

明明由細做到大
做到手都巢晒
做咗少婦後突然變咗十指不沾陽春水

我前幾日比左角仔6個月個張相我老母睇
我老母話：啱啱出世啊？但個頭咁奇怪既？
我答佢：唔係囉 6個月架啦
我老母第一反應：吓咁瘦？？？

Mom po蝦睇撚到未呀 有生過仔養大左既媽媽都話你個仔瘦啊
咪撚再凸個頭出黎想東山再起啦
快啲早日摺埋專心湊你個仔

蝦乾無啦啦出篇文懺悔，唔知點解我有d不詳預感會唔會係佢個仔check到身體智力有咩問題，例如懷疑自閉之類，所以突然間自我反省希望係我敏感

打錯左 我老母一開始係問係咪滿月

緊係啦 我咁矜貴 唔係成日有得食架

哩兜野似咖哩多啲喎
同埋又話對美學有極高要求，肉丸一岩一忽咁無美感佢又接受到擺上枱呀

要好好享福做知性少婦家務呢啲梗係俾受薪林夏maid做

純粹想返博翻身 唔好諗咁多

至少要18個月先會有ep會幫小朋友check
蝦應該只係純粹搏同情r 撈

落地獄都要講句
就算佢個仔確診自閉佢都唔會反省架啦
反而如果角仔真係有事要用佢時間金錢去做治療
佢都唔知會唔會更加憎佢要dump佢出街
畢竟唔係大戶人家 冇咁多錢養佢幫佢
角仔好可憐究竟做錯咩

Btw呢幾日凍到痴線 希望角仔有多件衫著

同意
佢篇千字文全部都係用自己做出發點
如果角仔出事點會咁寫
篇文睇落唔係反省
反而講到係大家誤解左佢背後有幾辛苦咁

蝦乾我勸你都係收皮啦
做人老母難個個都知
只係你係個仔未出世就已經諗定個仔可以比咩著數自己
而唔係自己可以點滿足/養好/教好個仔
自私到死

幾時收皮呀蝦乾

係到 我cap的個時睇到佢個閪反應睇到呆咗，點解可以咁無禮貌

蝦乾自稱「事業型主婦」吖嘛~ D唔想做嘅家務, 就算唔推俾maid做, 都要請鐘點做

未有maid之前, 佢都係靠鐘點換床單同埋痞低抹嘢

講到得佢一個已婚女性要工作加照顧屋企咁
家務你又做唔晒要工人姐姐執手尾 事業唔使講啦 個仔又照唔好 依家仲累到你老公我返工俾人笑到面都黃 你覺唔覺得自己好失敗

係咪做得太耐kol同社會脫咗節 其實好多人結婚生埋仔都要全職返工架

林夏阿醒呀 林鄭話退休年齡要提高到65歲 根據你嘅年齡仲有成35年先可以退休啊

感覺佢同其他3個冇咩野講
又冇咩心機聽sona講野
對住攝影師（小糖）先叫有人理下佢

每次見到林夏maid都忍唔住笑

第一次留言
覺得蝦乾勁垃圾 邊有老母一D母愛都無 淨係諗自己 自私自利

換床單都懶？
其實佢有咩做忙到家務都做唔到

就嚟出去偷食肉都俾唔起錢

第二張成個死人妝咁
塊面灰到

佢仲有冇請小糖做野？

冇喇（應該）
而家都冇job接
反而sona同cyn而家好似有請小助手

見到有個post話pkj間shop有日單日賺過百萬
想知蝦乾心情

Beth做少奶奶都事業型過佢

如果有埋條紮肚片就好可惜冇

人地得朝早刷牙同臨訓個少少時間叫me time
佢就收皮喇

Beth 幫Ezra 處理濕疹嘅分享，好詳細，亦見到佢牀用心，Ezra 濕疹已斷尾

佢本來諗住生完就接好多job，點知冇晒job，但又簽左約請maid番黎，冇得唔用maid啦！

佢心諗大家都係”大學”同學
點解蝦公同人差九條街

忙研究ig function
研究點block我哋呢班酸佢嘅蟻民

桑拿太太新片講SONY 我又諗起蝦姐啦

蝦乾會唔會諗: 蝦公假假地都poly，佢地OU乍

點解唔係我住大屋

同柒婆性格一樣唔輸得

潛咗水？？

咩人吸引咩人埋黎
唔洗睇書學 老母細個就教

蝦乾on9所以就吸引左隻on99熊貓過黎

唔好話maid啦
之前請鐘點都奇怪啦，你蝦乾又唔係全職番工
日日向屋企無野做咁濟，拍片剪片又有助手幫
我記得佢結婚前都係獨居，應該都有做家務嫁喎
反而結左婚就大條道理乜都唔做？
諗起連登仔成日屌d女人婚後唔做野，攤大手板問老公攞錢請工人，自己又hea湊仔

仲要成日閪老公面又公審老公
蝦乾絕對係連登仔最憎個種港女

其實仙都係 對朋友好既人人生點都順利d
同抄娜合作單野擺明柒左
但係連肥安呢d黑心肥婆都幫佢口
蝦乾咁撚仆街又肯同佢做朋友
就算佢賣到d二手袋淘寶衫咁撚貴大家都未至於會追擊佢
垃圾蝦乾你真係唔撚洗反省 直接接埋啦

係細個嘅時候要幫婆婆做家務做到隻手皺晒皮

所以就覺得要做家務係低下階層嘅事，大户人家係有工人姐姐幫手屌 眼光好撚狹窄啊

唔覺得做家務有咩失禮
佢最鍾意嘅北歐風冇理由唔知外國人啲家務都係自己落手落腳做 鏟草鏟雪洗泳池屋企有嘢要整都係diy

蝦乾上水啦
Po 埋D 無謂野都唔覆Sona 太太
酸出面

想曬下隻cartier咋

再暗示自己俾Haters 追擊到抑鬱
搞到瘦哂

每日一問：夏子婷幾時正式收皮

想話比大家聽唔係離婚呀

湊仔戴乜戒指
根本所有飾物都唔應該戴 咁危險
佢真係唔識唔係扮出嚟

以佢咁好勝，又硬頸嘅性格
點會真認錯
諗起佢好唔憤氣咁打篇千字文出黎就覺得好笑

仲要一路打一路問候呢度絲打屋企人個嬲豬樣

跟住見到好多蝦粉留言撐，好得戚覺得自己根本無錯，成功取暖
正沾沾自喜之際
突然出現一堆追擊留言就激到Del 留言
Del Del 下發現情況失控
就縮埋潛水

成個心路歷程大上大落，仲刺激過坐過山車

起碼要學屎盤拍片認錯 俾我哋睇吓個死樣定唔gur樣嘛

佢真係mon連登好貼
唔該你多d時間湊仔啦
你同蝦公點我唔想知 我只係關心角仔

得啦知你係已婚婦人唔係失婚啦
好心你咪po埋啲咁撚無聊嘅story啦冇人想知呀
咁撚鍾意突個頭出嚟敢唔敢po個仔側面相出嚟畀人睇吓

即係天氣熱就戴唔到？？？？

唔敢show自己揸左指甲油
Filter重過李思嫣

如果Sona太太一曬
佢就真係柒到塞返入老母個子宮

佢d 相都係較到光到爆炸

連po角仔個樣都要p走角頭同濕疹
痴線老母

超認同.
只係借機會想比大家知我冇離婚比大家知道我重係有夫之婦.
我都唔想你地離婚. 你咁極品好難再有人頂得順你架!

但我都係個句啦. 你咁得閒MON POST, 搞掂你個仔個頭先啦仆街.
(我地講咩你就做咩. 你話係唔係MON POST蝦都冇人信啦下話?)

p完圖d手紋仲咁明顯

收返埋啦隔離手袋台d絲打戴cartier襯衫咋

我都唔想佢地離婚 因為我諗唔到蝦乾有咩市場
搵個無咩錢男人 就無錢比佢買裝備
搵個有少少錢男人 帶蝦姐見朋友亂講野同蝦式幽默又失禮死人
(唔好諗大户人家喇 樣靚 性格好 煮飯叻 你一樣都無)

女人當自強呢? 哈哈好笑
做kol已經要乞食 以佢英文能力連覆email都搞唔掂邊間公司會請

凍縮熱脹

咁快已經姣婆守唔到寡
我本身以為佢會潛水一段時間
佢真係完全唔要面，信佢打完篇千字文會洗心革面？咪當全世界低能

講真我結咗婚都無戴結婚戒指
因為真係瘦咗好多鬆曬
大把人未結婚都戴戒指喺無名指
真係好撚膚淺

我懷孕晚期都因為雌激素影響，手指關節腫
所以戴唔到戒指
到阿B 出世後幾個月手指就回復正常
唔關天氣凍事

而加好多唔使20k都有交易

當初諗住自己出黎接job憑住以前嘅人脈可以無往不利所以先飛起司徒夾帶可以自己獨賺
點知同小熊貓結婚之後就開始走下坡
真係唔離婚都有排怨

生左佳仔就一落千丈

我反而係從來都無戴開飾物
結果同老公成日出門口都唔記得戴
慢慢就變左收埋係櫃桶深深處

諗住令次潛幾日潛一陣就係無事
柒事一單又一單
積積埋埋啲舊賬好似滾雪球咁
咪撚扮嘢啦屌你
你就算真係產後抑鬱都係自己攞嚟
新手媽媽唔虐心學習下下扮專家
湊到個仔不似人型 初初好聲好氣勸佢都死不悔改
廿九幾年閪格無諗過改
成日想拎個仔出嚟r撈
又唔知自己無母愛成日怨個仔怨個老公
其實我咪無欺凌你
係你自己搞串自己攤檔仲要賴鳩你眼中理蟻民
同埋你唔係睇唔起我哋依班人咩？
咁即係你自己唔諗清楚就俾人中出生仔啦臭閪
仲好意思出嚟搏同情
做返好人哋老母先啦 得把口噏

死唔斷氣好撚煩呀蝦乾

*唔虛心

快撚啲收皮啦仲要扮慘

我都係咁話 不過有啲真係日日戴
但男人日日戴就真係表明自己已婚（因為以我所見男人好少特登戴戒指）
但女人咩手指都戴過下戒指好出奇咩

Blur到我差d睇唔到有石

黑點嚟架ja

會唔會真係有多個b所以個人開始腫遇上天氣凍先戴得返戒指？ 佢之前一向有戴開戒指 應該唔存在夏天天氣熱手指脹戴唔到戒指呢個問題

我隻戒指天氣凍時去買 到左夏天真係覺得緊咗 戴得唔舒服

乜原來佢隻戒指有石嘅咩？
我以為淘寶貨咋 佢買得起真貨嘅咩

夏天會脹啲係真 好似唔大肚都會

但如果佢又生多個 真世紀級大災難

懷孕初期好少會手指腫
通常後期先會出現
所以佢再次大肚嘅機會好微

19.8淘寶貨姐 呃唔到人嘅

邊有帶名牌嘅人會用件起晒毛粒嘅睡衣做背景
成張相寒寒酸酸 金牛美學真係好L神奇

嚇死見到樓主pin左我個comment
it’s my pleasure
多謝樓主

真喎，你睇大户人家sona係屋企都著得好靚

對蝦乾黎講好貴架啦

佢有係story貼過黑房果本書 我當時冇cap低以為會有人cap 係一頁訓練時間表嚟

買咗一塊牛扒要兩人食足一個月架喇

rubbish好快手愛你

我覺得著住起毛粒睡衣帶名牌介指依樣野好岩佢個image

寒寒酸酸咁扮大戶人家

加油呀rubbish!

真㗎，Cartier

同場加映Dior 戒指

戴上佢手 真嘢都似淘寶

佢隻手望落似老過dodo

佢啲品味真係
無論戒指定啲指甲都搞唔掂

樣都老 dodo十年前都無佢而家咁殘

無離婚係好事黎
蝦乾蝦公係天作之合
千祈唔好分開添

害左蝦毛，害埋其他人就唔好

祝福埋你地下世繼續做夫妻
但唔好生仔唔該

究竟蝦公同蝦乾邊個愛錫佳佳多啲

好怕 家中好多變化 係講緊蝦仔會有細佬妹
希望唔好啦

明明隻手係咁樣
落左幾重filter

Dior飾物有好多都靚，佢咁都揀得中一款咁醜既...

隻手咩事

條片調咗色啲手指都又黑又粗 唔敢想像真實係點

第一次睇
嚇左嚇

我第一次係佢ig 睇到條片都嚇親
以為係d 呀婆手
平時佢d ig 相隻手影都叫係呃得下人
睇片就完全現真身
所以佢生完死都要gel 返甲就係咁解

因為要時時刻刻提人自己叫Alex

佢已經無數次曬婚戒 or 已婚婦女嘅身份

辛苦小糖成日要幫佢影啲唯美相

見到早幾頁嘅comment有負皮係唔係你啊？職業女性Alex蝦

戴上佢手好似淘寶貨

舊post欣賞: 徐朱玄絲嘅圖文創作

模仿大肚中嘅蝦乾出post, 太太太好笑了

召喚痴線西（59）請善用不推文回覆

#536 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢度好多絲打，文筆同美術設計都好過蝦乾多多聲

真係好撚作狀
用力到手筋都出晒黎

講起小糖，有無人知蝦乾係幾時請佢
我諗緊係咪特登請小糖黎幫手搞網店同拍剪片助理
點知網店收皮，又無pr搵佢，最後決定終止合約

人地係影介指閃石 佢影太陽jm9

徐朱玄絲每次作品都要貼堂

呢隻手話係maid 隻手都一定有人信
完美的我蝦係北歐風少婦，有maid有助手，我以為佢對手一定好靚

原條海蔘咁

都算唔話得啦行街都諗起佢
呢度有charlie brown呀仲唔快啲去買？
(不過$135有點貴呢，又不是大戶人家)

可能佢粒石太細同quality 唔好 ，閃唔到

蝦乾令我好討厭chloe 成日形住有陣寒酸味

行過都唔會再望chloe 完全唔想要

買完佢拎住個charlie brown環保袋嘅時間
分分鐘多過佢抱住自己隻charlie brown

而家提都唔撚提 利用完查理炒作一輪story就用完即棄
南豐紗廠有間野賣好多charlie brown
真係咁鐘意就去左買野啦蝦乾

呢對手真係佢嘅? 好肥短嘅手指

個人覺得佢咁想戴返婚戒係因為
1)唔甘心肥左
2)想隻手戴住有石/有brand嘅飾物

多過真係重視隻戒指背後嘅意義

個人覺得啫歡迎負皮我呀蝦

就好似唔會想買ferragamo鞋咁因為見到就諗起林鄭對腳

佢個Chanel袋都特別cheap 個logo一個膠牌咁
金扣靚好多

除非條片佢搵人幫佢切野
不過我又唔信佢捨得俾人掂佢d 貴刀同LC 煲
所以我相信隻手係真係佢架

獲得負評一枚
蝦乾唔係又大肚嘛？
蝦仔點算呀
雖然話生完之後個半年係懷孕黃金時期姐
但蝦仔都未搞得掂喎

用太陽光扮鑽石光

講到好似離婚咁

蝦乾係咪啲古墓派嚟
下下都掛住女士自強 女性自主
個陣都2019年 個個結完婚都出去做嘢啦
佢on9真係唔係扮

驚死比人抽揪佢
十度八度係屋企著露髀衫
講明開左暖風機先

蝦公終於有衫著啦睇黎佢地搬左返蝦公外家

唔係啦睇後面窗應該仲係奧運
但佢老公對手會唔會老左啲食狗屎老爺黎？

得喇知喇 關係好好未離婚

似係

蝦公隻手好似多毛啲 同無相中人咁黑
定風化舅父？

蝦蝦係咪諗住出完篇千字文就可以全面復出

佳仔m字額？

對髀好幼

見到佢塊面好多懷疑係濕疹嘅印

完美的我蝦，點解啲手指可以咁醜

所以要成日露腳趾補返數

又係銅芯口罩衫到底蝦仔有冇第二件衫銅芯口罩衫好似陪住蝦仔走過整個夏天咁

開咗暖風機都唔可以打大赤肋啦，佳仔BB黎架
Btw, 又係同心口罩衫

最慘係冬天都要著，佳仔千祈唔好冷親
暖風機有得幾暖，hagone 以為係大户人家果啲二十四小時恆溫暖氣系統？

rubbish啲片都各有一萬view

藍屍片7330view

強國網逼近5000大關

希望PR們仔細挑選贊助嘅KOL

暖風機好乾燥 蝦毛又有濕疹
皮膚乾唔會再痕d咩
著返條褲仔姐 好難咩？

我喺屋企開住暖爐都着2件厚衫+長褲
佳仔仲着短袖真係冇問題咩
定純粹係樓豬太怕凍

bb冬天都係著夏天衫究竟係咩玩法

佢係咪又p咗角仔個頭
後面個窗花斜嘅？

用緊Dyson係房閂埋門都真係幾暖開25度 普通一件薄衫都可以出汗
不過佢就係廳

176蚊扒都心如刀割仲要兩份食你係咪要逼到蝦公下個月日日食椰菜

其實佢係有腦就唔好post個仔出嚟著啦
岩岩俾人屌完又post
佢個仔真係慘係咁俾阿媽攞嚟擦存在感

人哋又唔係大户人家 邊有dyson用

再嘈椰菜都冇得食

應該無 林夏家開個暖氣都令間屋變夏天可以著返夏天衫 真係好叻叻呀

浪澄灣仲要近海會再凍多少少
真心擔心佳仔

佢個樣->無眼睇

強國網條沖涼片
我第一次睇係得1600 view 咁快就差唔多5千

銅芯衫要著足四季，提高延續性

除夕果日（2日前）有絲打野生捕獲過佳仔

蝦乾帶bb去睇皮膚科醫生

絲打親眼見到佳仔塊面紅卜卜，濕疹好嚴重

所以平時post佳仔啲相，一定係P白咗

真係勁此地無銀，利申定開左暖風機
暖風機有幾暖大家心照啦，仲要吹到皮膚更加乾
點解佢死都唔肯幫佳仔買過啲厚衫

明明見到佳仔眼睫毛好長可以好靚仔
比個癲老母湊到成個生無可戀廢中咁

根本條女真係要睇醫生 一係check下智力 一係check下有冇精神病 就算暖氣開咗都係令室內得廿幾度最理想嘅情況
但都未至於要個仔著雞翼袖露埋脾

大人有暖風機都要著長袖啦 角仔強壯過大人

其實濕疹應該要重保濕 佢仲開暖風機做乜撚
我同啲貓吹三個鐘暖氣已經乾到出鼻血 臭蝦係咪想整死個仔

呢條女真係痴撚柒左線
呢幾日咁撚凍就算大人開暖氣都要著厚衫啦
更何況係半歲人仔
就算小朋友體溫偏高呢d天氣都唔使露脾啦
係咪窮撚到咁連厚衫都買唔起
仲要角仔有濕疹吹暖風機d皮膚仲乾 濕疹更加難好
蝦乾其實係咪想送個仔一程啫
前幾日仲話自己反省打晒千字文
結果三日唔夠又自己po虐兒證據上網

睇到佢咁明目張膽虐兒 真係好想告9佢

佢唔好再生多個 生幾多整死幾多個

而且就算開左暖風機都唔代表可以短衫短褲 定佢間屋暖到有三十度？

我一早都想舉報 但有個疑似做社工嘅絲話要身邊人舉報有曬確實地址先得

姑仔係時候出手拯救姪仔

跪求

點解蝦毛頭頂會突咗一舊咁怪
咁大個人仔啲頭毛仲短過蝦公啲手毛
好彩 望落似叫肥返少少
但好心佢兩個做人父母都俾啲心機啦
自己身光頸靚 蝦毛成日都著銅心背心
連冬天都照著 係咪有病㗎

藍色圈住個度啲毛毛勁似玩天下太平啲公仔
好似畫出嚟咁啲頭髮 好不安

個頭可能係P到咁

話佢kol界林鄭真係冇錯 包拗頸
永遠都唔聽人講 覺得人地錯哂
自己認為啱嘅就死撐到底
根本你著返件長䄂衫仔成件事已經好唔同
呢d正常有常識都會諗到下話？
定育兒書叫你冬天要同bb著短袖衫仲要露埋大髀？
仲要呢幾日係凍到痴線
個仔已經好慘又起角又濕診
連最基本保暖都做唔好 慘過露宿者
以為開左暖風機大哂 仲要個態度係利申左先塞住人把口咁
扮哂慘咁打千字文 唔夠兩日露撚哂底

係人都知小朋友訓左要幫佢加衫或者加被，佳仔就得件口罩衫 戇鳩老母又要掛住影相擺上IG，hagone真係連常識都冇, social media唔係你個仔呀

咪就係！暖風機用喺廳可以有幾暖，除非佢同時間開四部
Hagone真係癡鳩線

好似壓到啲頭髮塌曬咁

應該開曬都要著秋裝至少 打曬對脾出嚟真係痴撚線

忍唔住要留言
蝦乾你唔好咁痴線啦
我喺屋企著住件厚衫開住暖爐都凍到震
何況係一個半歲大嘅BB

Tummy time咁做先岩

拿咪話我唔醒你呀mon po蝦
快啲出個story話自己個冷氣係有埋暖氣功能 吹出黎既暖氣cover到全間屋

尋找佳仔的髮際線

Match

CD-Rom咗十幾個post
新加入

以為蝦乾出完千字文, 會潛水一段時間養返好個仔先
點知姣婆守唔到寡，唔夠兩日又擺個仔出嚟引人討論

呢位KOL扮知性但毫無文化，最衰係對觀眾不負責任，以前就灌輸錯嘅價值觀畀人，宜家仲分享埋啲嚇死人嘅育兒資訊，對觀眾嘅影響其實可以好大，偏偏佢只許人讚，不准人彈 一係就扮受害者，賴啲書、賴個仔

希望蝦乾你放下你嘅KOL身份，遠離社交媒體，好好養育你個仔，好好保護佢嘅隱私。之後有啲時間先再進修自己，令自己有返啲文化、見識同修養啦唉

蝦乾自己著睡衣都唔著短褲啦
要個仔露脾

屌 呢個廣告係咪 inspired by Alex

佢真係死唔斷氣
靜一兩日都唔得

之前有個絲打話蝦乾好好撚
其實係
我哋討論咩話題 佢就用ig回應我哋

想話比人知有抱佳仔架，抱左都扁頭，遺傳黎架

應該係瞓扁左個頭，搞到突咗出嚟

我都留意到，自己湊得唔好成日都要P圖
蝦佳人仔細細就為咗要滿足佢開始P圖人生
叫佢摺埋又死都要彈個龜頭出嚟正仆街

個仔露脾都唔知有咩用
我大人喺房開咗暖氣都仲係着緊長衫長褲

藍圈嗰個好似係頭皮結焦？ 之前都見過同蝦毛差唔多大年齡嘅小朋友個頭都係咁
求媽媽們解答

hsbc marketing部

隻戒指係佢嘅identity 同achievement
無咗佢唔得

講兩句話婚變又即刻伸個龜頭出嚟澄清
下次我哋話佢哋兩夫妻冇性生活係咪真係會拍埋片俾我哋睇
利申唔撚想睇

你睇佢引用句古語，就知佢仲係唔知自己柒

之前有痴線西話佢同爆seed奶奶住得好近
應該係同一個屋苑掛？

多到失控，del唔切／晒

蝦公繼續拍av向既vlog

原來原條海參同中出muffin都係為下海鋪路

歡迎加入一齊狙擊你個名好正

真係好煩，我真心以為佢會潛一排
點知今日2／1已經……

蝦又柒多樣

藍圈位置似頭泥？

角仔隻手伸出嚟係咪因為塊面濕疹太勁，瞓咗潛意識都覺得好痕想伸手拗 仲吹咁勁暖風機做咩，愈吹愈乾，愈乾愈痕

我屋企長開暖風機，個仔都要着長袖衫加羊毛外套

我覺得唔似頭泥，似太痕r損再結焦...
頭泥同膚色差不多 黃黃地咁

可能佢租返嚟既屋似足日本韓國咁成間屋都內置暖氣

另外，有常識嘅父母應該知道BB着衫量同自己係差唔多，請問蝦乾夫婦開咗暖風機係咪冇着褲？

句古語 唔係咩特別嘢，有讀過中學會考中文科嘅，都會識

我希望係蝦乾P 圖搞成咁
憑哩張圖好難睇得清楚
但我想講哩個位就係前腦囟附近
如果6 個月BB 前腦囟突然凸出
係有問題，要睇醫生
想知我有無9up，大家Google 就知
利申：真心希望係角度/P 圖問題

蝦乾如果你有Mon po，求你留意下

但就算係結焦 本來呢個位都好突

睇個款只係浪澄灣交樓標準

我今日都見到都諗起佢

咪係，究竟佢活係咩時空？
我B 出世之後，我媽千叮萬囑唔可以俾BB 吹風
話D 風會入關節
就算而家無事無幹，將來關節都唔好
可能蝦乾會覺得我地思想故舊
但我就唔會拎個仔嘅健康黎較飛
尤其1 歲前幫BB 打好個底好重要

其實好慘……
我都係細個要做家務 隻手勁皺皮
有時都好介意人哋望我隻手
但蝦真係自卑到自大……
佢太睇唔起自己困死咗自己

……佢咁on9，分分鐘真係咁諗

多謝晒 我見睡衣曝光率高啲

好似扎肉 睇到我啲手指都好似冇血到咁
佢咁格硬帶落去會唔會除唔返出黎架

下個禮拜好似仲凍,好擔心佳仔.......
我啲媽媽谷係討論緊喺屋企有冇幫bb戴帽
佳仔竟然咁嘅裝束.......
bb好易手腳冰冷........

笑死

就係人人都知普通野，但蝦乾又想show自己有文化修養

人地要「大」俾人知係名牌

想問下呢度嘅媽媽bb衫係點分size架？
佳仔件口罩衫起碼着左3 4個月
可以由兩個月着到6個月都啱size?
定蝦乾失心瘋買左唔同size黎着

我蝦表示懷孕令佢豐滿左

所以我希望只係P圖問題。。。
因為張圖見到好近前腦囟位置

可能佢家傳叫雞爸風化哥啲口味
low lv到佢呢世都冇可能上到大枱 企街都冇客比佢拉到上樓

同心衫呢款通常係用月份分，好似1-3M, 3-6M, 6-9M，可能佢見平3-6M同6-9M 都有買，都有可能係個仔肚圍冇乜增長，食都冇得食
如果長袖連身衫就通常用高度去分，好似50cm/ 60cm/ 70cm/ 80cm，會好容易吊腳，冇咁襟着

緊急召喚有bk AC嘅朋友
今日佳仔短袖衫相可摸以揾人搬運過去？

深V設計……唔通唔識串…………

佢真係好鍾意扭 上次響fancl又扭屎忽
好核突

最尾個movement 咩事....

屌好想打柒佢
佢真係好撚鐘意好似啲風騷大媽咁擺埋呢類pose

蝦乾唔止上連登熱門，仲上埋bk熱門

乜野中文？
豐滿般了？
英文又唔得
中文又唔得

你睇蝦佳啲眼睫毛好似痴左假眼睫毛咁
就知道filter有幾重手
分分鐘再用埋美圖秀秀落筆遮

估佢唔到 係咪要叫佢好好享受而家咁風光
仲有咁多noise比佢爭扎求存

屌啲同事笑到出面

就咁睇圖都有聲

我見仲多人討論咗

未見過有KOL同時俾bk同連登狙到底蝦乾幾時先反省下佢啲癡線湊仔方法黑房論同四餐奶講出嚟都嚇親其他做人媽媽嘅人之前我拎蝦仔啲相問屋企人點睇 佢話蝦仔瞓到後枕都冇埋(扁頭)有冇媽媽級絲打分享下就七個月扁頭仲有冇得拯救 就算平時笑蝦乾弱智都唔想扁頭跟蝦仔成世

屌 快啲收皮啦
仲拎個仔對肶出嚟
兩公婆都痴撚線

有胸著呢啲綁繩款嘅衫先核突

bk個post都有二萬幾瀏覽人次

如果佳仔啲眼睫毛真係咁勁應該會po相日日打飛機

成世人都未試過咁大對波

其實佢本身平到咁小熊貓都食得落
都睇得出佢餓開嘅

屌最尾個下wave
不撚得了

真心 有時v領平胸著仲靚過大波著
蝦乾要好好珍惜仲有胸部的日子

家燕媽媽登台咁

exact7ly！！！
屌真係有啲作嘔 唔係講笑

好似屯門公園d大陸閪跳舞

希望係佢見買幾件有平慳家買左唔同size
唔係就代表佳仔呢幾個月都無乜點大
諗諗吓都覺得慘

波能好似大佳仔兩個size 咁 明明都係大兩個月

嘿呀嘿呀嘿呀嘿呀嘿

所以要逼自己老公食齋

可以搵邊度社工？匿名比地址得唔得？

牙蛆

係人地舖頭扭屎忽？？？

Recap 返 1樓精華圖
Fancl PR event, 我蝦興奮得手舞足蹈

仲要丁埋腳，係得佢先做得出

可能清遠g signature嚟
爸爸由細教到大

新一年開始，呢度好多絲打都祝佳仔食得飽、着得暖。估唔到咁卑微嘅願望，都咁難實現

買咩戒指都要你教 咁撚煩

跳雞舞 係喎又幾似啲雞嘅gesture

人地明明想曬對$3900 Alexander McQueen 鞋
但無人提，笑死

BK宜家先開始發現呢個人咁仆街咋

所以而家先係開始

等咗呢日好耐！

係喎頂
我下次會好好上seminar架喇蝦教授

屌 明明清遠走地雞好好食

都無人敢寄嘢畀佢喇而家

呀b仍然營養不良咁樣

而家此情不再了 Fancl都離佢而去

mcqueen大把十幾歲未成年d妹妹有 收返埋啦HKD3900

同桑拿太太頂帽鬧呀？

鬥*

又mon post想證明同姑仔關係好

知你識食喇蝦公
快啲困返住你老婆啦

你唔珍惜上Seminar 嘅機會就無下次架啦
不過都唔知仲有無復課嘅機會

我有話要開學咩 蝦蝦好笑

即刻有傳說中既姑姐同埋長褸長褲
幾時到爆seed奶奶呢

你點知清遠雞好食 明明你老婆平時肉絲都無一條比你食

佢唔夠兩日又繼續分享 YouTube阿叔屌得佢好岩

話比我地 係姑姐織架

使唔使落咁重filter

想講同姑姐無問題呀

好名！

今次到tag姑仔hagone 想話俾我哋知佢同姑仔冇反面

大家安靜

佢先係真正嘅酸民

我呢排隻手有少少甩皮 都唔敢開暖風機 琴日開咗陣啲甩皮位勁痛佳仔仲要嚴重濕疹 蝦乾係咪想整死佢

喂呀，Mon 得好貼呀
即刻著返厚衫+提姑仔扮感情好

嗱，哩個Po 只證明姑仔錫蝦仔咋
唔代表佢同你fd 架
除非見到姑仔現身說法啦

餵人奶食減肥藥壇嘢害到愛牌PR要出嚟滅火此情不再 愛牌fancl以後都唔會再揾蝦乾想知蝦乾而家係咪要自費買愛牌化妝品

蝦乾真係好好撚
要撚到你收皮呀

mon po蝦真係mon得好貼影相俾呢度班重火力狙擊手聽阿仔有著厚衫冇虐兒啊

幾時到爆seed奶奶同狗屎老爺

人地錫小朋友炸
話晒都自己姪仔

驚再激嬲姑仔，驚比人爆大獲呀？

第一眼睇張相真係好心寒
佳仔個頭真係好似大頭怪嬰（地獄見）

呀蝦特登將佳仔挨係個白色枕頭度方便自己p圖？

我開暖氣都唔會特登換短衫短褲懷疑佢究竟開到幾熱要bb露哂髀

佢隻手修好咗係邊？

佢而家着返長袖衫都唔代表下晝開暖風機曬脾係啱
死唔認錯真係好撚乞人憎

影到好似淘寶相

好想知佢睇到樓上絲打話要匿名舉報佢之後會點

1 瘋狂出Story 力證無虐兒
2 再出千字文哭訴被網絡欺凌
3 終於開學，出片！以零濾鏡影片攻破虐兒指控
4 我有話過驚咩？哈哈好笑！ 繼續扮無野

指甲都可以賴係個美甲師
但戒指就真係品味差

本身由頭到尾我都唔覺佢仔得意
丘前派我睇返角仔初生個樣 對比返而家
先發現佢初生個陣已經係最得意

我諗好多人好似我咁，為左追擊佢而開Account

打錯字 係feel

鬥雞眼

我係為左追擊佢而改名

D filter重到咁 說好了的美學呢？

明明今朝個post推得好慢
佢一出story就連推幾版

咁正常探bb都會送下禮物仔嘅
以蝦乾少少野都要分享嘅性格 咁樣只係代表蝦乾無朋友姐

咁既話以後都唔好收sponsor啦

佢出嚟搏屌無理由唔陪佢玩

連最後一點親情都要賣

要自費就唔叫愛牌啦

蝦：我有話我要人助養我先生存到咩？我最多無錢日日要我兒冬天都要著同心罩🙂哈哈好笑

發現有幾個留言都好穩定咁收到一個負皮

Hi mon po蝦
我最鐘意就係睇呢到既巴絲字字句句狙到你應一應但你又唔夠膽回po只能出story發晦氣

睇親fb啲貓貓狗狗小朋友都有種凍叫老母覺得凍 包到實
啲貓夠開哂暖爐啦 都會著件衫仔啦
佢老味夠膽死話開左暖風機幫個仔著短袖露哂脾
屌 咁你套撚套淘寶風睡衣又買長褲
正臭hai

其實就咁睇，小熊貓家人對蝦乾咁包容
人品都唔會差
明明蝦仔可以係充滿愛嘅家庭愉快成長
但就俾佢老母搞成咁

「好多人問啊」每次講到詢眾要求，其實根本係自己想曬命，扮晒有人問。唔信真係有觀眾會問「alice 你結婚戒指好靚呀, 喺邊度買㗎?」

仲以為佢會減少分享保護佳佳唔洗幾日就閪痕

大佬 除非姑仔唔係正常女性/除非姑仔似蝦公咁on99
如果唔係 一般而言 女性對小朋友好自然有種母愛
更何況呢個係自己呀哥既小朋友 係林軟既第一個b
點都會錫 邊撚得似蝦乾條西女人咁冇啲血性

「錯就係錯」呢個係蝦乾講㗎
Apply返喺佢身上係一樣

痴線！！
我淨係以為佢扮可愛，睇左一秒頂唔順冇再睇，點知後尾仲有扭屎忽

今日係咪大和解日
有疑似食狗屎老爺同姑仔探佢
蝦仔大半歲先第一次登場

Agonna絲打啲留言15分鐘內已經見到有負皮

蝦乾永遠都係難登大雅之堂
俾曬機會佢搭曬水陸路 無論另一半家庭又好以往嘅工作機會都好 俾佢學下做一個有文化有修養嘅人
都仲係日日丟鳩人架

有冇人知當時對鞋係新定舊
我覺得係舊鞋

我係狙擊咗半年甩埋P蝦乾都未收皮

開心 我就係要見到呢啲效果
大家一齊同阿乾分享真心話啦

順便接走蝦佳返去佢爺爺嫲嫲度湊啦
佢哋一嚟見到自己個新把咁撚岸鳩仲俾佢哋個孫仔著同心罩

點忍心呀

我都想知做咩負皮我？可唔可以解釋吓？
點解開咗暖風個仔就可以唔着褲，你同你老公係咪都係唔着褲㗎？

可能係

唔通原條海蔘同muffin家中露出？

開餐都開好啲 開埋啲劣食

又有負皮
多謝蝦乾認證
我係藍定凌絲

真係睇唔到有石 要zoom到好近睇到啲碎石
cartier sa同我講刮痕係代表時間嘅歷練
唉 不是大戶人家又冇未婚冇全碎石婚介

Hi,我係 Alex, 今次係要俾班蟻民睇我對Alice山打 乜Queen

應該著咗兩年 對蝦乾嚟講係新鞋嚟㗎喇

屌唔想諗起個畫面呀

rubbish有新post仲有開放式討論

暖風機有追蹤功能識跟住角仔吹？你抱住行開行埋都會失溫凍啦，你大人就話唔怕唔理姐，1歲BB冬天你都唔比長袖佢著係咩湊法？又邊個專家教嫁屌

同埋濕疹好需要補濕嫁
為左露肶影相打卡而唔比角仔著厚衫，真係一個毛犯老母
有錢買暖風機，無錢買衫俾角仔

這樣叫可持續性🙂
我兒嘅同心罩衫都要好好效法
對鞋扮新出過街都要踩入睡房扮新鞋
當知性媽媽真不容易呢

佳仔好慘 咁我係佳仔都情願入黑房

平心而論 阿蛆扭得好睇啲

佳仔瞓覺夠唔夠被冚㗎

仲要有d似淋病
KOL界777唔係浪得虛名
睇黎HSBC既同事都有追post

以前返pt 啲cs/nurse 當返工鞋放係公司粗著

有冇HSBC 同事呀

係喎 啲鞋咁污糟都踩哂入房

Bk班老母勁撚嬲狂屌佢開暖氣著底衫
Rubbish個到開放討論都有勁多人留言屌佢

大緊肚都唔注意下衛生

我諗唔係有一班黐線閪keep著mon佢點湊角仔，佢連暖風機都唔會買

好少見BK老母推得咁快 著晒火

蝦佳個額長到好不安 我明明記得佢岩岩出世嗰陣冇咁大個額頭架

想同mon po蝦乾講 連bk班湊仔媽媽都屌鳩你 你仲認為自己套反智湊仔方法有人認同？ 新手媽媽係有不足 不過好似你咁癲 冬天得10度開住暖爐幫個仔著短衫真係從未有過 收皮啦

bk有冇link

你search Alice蝦蝦就有

想追BK po嘅絲打
請稍移玉步到

P咗架啦........

喺蝦乾ig留言support嘅人點解一個都唔入嚟反駁下咁多人護蝦但無人夠膽入嚟護定係蝦乾唔食唔著唔瞓都要買啲acc留言自己撐自己

開到31都只係得小貓兩三隻入嚟吠兩下就敗走，好無癮

我都想有蝦粉入嚟撩交嗌
有嘅我開定32 33先

佢講就信

睇睇下，係咪你Daddy 抱住蝦仔呀？
陰公，連反駁文都係因為有爺爺出手抱先有得出Po
蝦仔，係咪平時無人抱，所以爺爺一抱就安心到瞓左呀？
係咪爺爺見你著咁少，睇唔過眼
所以之後先換長衫長褲呀？

阿乾呀，等睇你再出Po 反擊喔

最好佢本人出聲露出龜頭啦
逐個負皮 敢怒不敢言？
出嚟接招呀嘛

係呀，可能已經定左型冇得救
我依家只希望佳仔可以食得飽着得暖

本人出聲嘅話如風要開定40

我岩岩都想問呀
點解有人咁有心機慢慢留負評
但又無人出聲反駁架

唔係話名牌就一定好既
佢戴cartier都唔似卡地亞 穿龍袍都唔似太子
個款又唔靚
識人戴卡地亞結婚戒指好閃同一睇就認得
不過都唔會酸 冇乜好酸
最緊要選擇適合自己 唔係乜都要肓跟
我個對婚戒一萬度自己中意就夠

想像緊佳仔喺屋企吹暖爐個樣

我覺得佢條自私撚原先已經買左黎自己同蝦公用
咁岩抱左隻嘅野出黎，咪順手吹埋囉

出嚟面對呀臭蝦

可能著左飛鼠衫就當冚左被
(留名等睇mon po蝦又影角仔向床訓覺冚被story

臭蝦成家都痴撚線，hagone 係弱撚智唔俾佳仔着衫，其他大人見到點解唔出句聲，戇鳩熊貓呢？
呢一家人真係一啲都唔簡單

佢隻手好醜樣啲手指又肥又多紋

好大可能
話角仔無衫著就專登即Po長袖衫黎應付
話佢離婚就即影婚戒

我十幾歳仲同屋企人住嗰陣 18度着短袖我老豆都叫哦我著多件衫... 成個household冇人care佳仔夠唔夠暖

我都唔明 蝦公家人尤其係兩老點解可以完全覺得無事咁
定係佢兩老都係咁湊大兩兄妹？

你要問下食狗屎老爺爆seed奶奶

喂呀唔係你父母嚟架咩
反映下投訴下你老婆我啦

隻戒指都唔閃，唯有咁

個仔你湊到咁架喎 你仲好意思叫自己主照顧者？？？

真係CLS老母
個蝦公都一擔擔
冇常識到咁

絲打已經獲得我蝦認證喇

究竟佢柒夠未
次次出個新story反擊網民諗住好威威
反而比人狂屌
而家仲要有bk再度加入戰團
幾時收皮

未追po 一見rubbish ig出po就知蝦乾今晚又上熱門

sorry我老婆係主照顧者 唔關我事
我負責搵錢打機

唔gel甲咪幾好
乾乾淨淨唔得嘅

d骨入風，老咗可能會關節炎？

我間房都開咗暖爐,但著緊毛毛長袖衫褲
佢唔係以為自己唔覺凍,就當個bb都唔凍呀嘛,蝦佳仲要有濕疹 點頂呀

你又話要整中出muffin嘅

真係睇到眼火爆
老婆癲 蝦公又喪埋一份
一個裝備撚 一個打機迷
真係天生一對 咁就咪撚生仔啦

同你一樣
真係好凍呀痴L線

即係咁
我由細到大都係做表姐堂姐依啲角色
睇到啲大人點湊b 正常媽媽依家咁凍嘅天氣
個仔一定包到隻稯咁
我媽都成日話 熱啲都絕對唔可以凍親啲bb同埋小朋友
屌佢老母 佳仔人生中第一個寒冬就要俾老母咁玩
真係好撚嬲

希望姑仔會見到

睇到蝦乾咁對自己個仔 真係好心痛佳仔
沖涼條片 佳仔喊咁耐 都冇人理下佢 淨係掛住拍片 係唔係痴撚左線
而家咁既天氣都仲要曬脾
我屋企開暖氣 都要幫小朋友著2件喇 同埋開暖氣好乾
開埋放濕機我個仔都乾到流鼻血 佳仔仲要有濕疹 d皮膚可以好得去邊
佢2公婆都唔識湊 搞到個仔訓到扁(唔好同我講遺傳 就算天生都係係可以按摩+睡姿改善) 由佢訓床任喊唔理 飲4餐奶 乜嘢育兒書會咁教 不如post上嚟 我哋向出版社投訴喇
咁細個細路仔咁樣比父母挽法
我好擔心佳仔
求完整地址報告虐兒

啲盲粉唔會再話未生過批評啲咩啦掛？
依家bk 班媽媽都出聲啦

我兩個鐘前睇瀏覽人次係24xxx
而家已經係27xxx

又話我哋酸佢
其實有咩人會酸條智障婆

可能會去po親子鑑定報告俾我哋睇，個仔係佢哋兩個on9生嘅

真係悲劇點解可以有對咁嘅父母

連bk媽媽都加入戰團 野心勃勃想復出嘅蝦乾今次死撚硬 之前虐兒個朵冇咩媽媽係bk提而家傳到開巷仲上埋bk熱門陣間班媽媽級係媽媽谷到提起 一傳十 十傳百 好似滾雪球咁越嚟越多人知蝦乾虐兒到時馬丁係咪要戴面具翻工

係酸都唔酸佢

連個仔個名都來自game
cls

就算係去到Beth Sonia程度我都只會羨慕
但都唔會酸
更何況呢條弱智女人
睇到佢我真係好感恩自己父母教到我價值觀同待人接物都正正常常
至少仲有朋友

所以我想知佢開啲咩會熱到換返短衫短褲著
利申 開冷氣機暖風功能不過唔敢開太熱同耐 會好乾

篇千字文下面都有人問起本書呀
我蝦講到係「依書直說」咁湊仔嘛
即係本書先係萬惡之源啦 快d公開係咩書啦喂

真係無腦

匯豐差唔多成年都WFH咁制
佢老公已經避唔少
好想睇佢返工面對同事被人背後笑

無辦法 蝦乾一無父母二無朋友

同埋我完全唔明點解出黎做野咁耐啲閪格都無改善過

又俾佢著到似淘寶貨咁

平時叫佢分享啲衫啲袋喺邊度買佢都十問九唔應
一係就話下架 一係就話間嘢執埋諸如此類啲廢話
根本佢自己鳩噏當秘笈

男家屋企人出手，角仔終於有多件衫著

話啲人酸個智障嘅
講得出啲人一家係智障中嘅智障

之前有絲打話唔少大貓同事有睇過條叉頸沖涼片馬丁最好祈禱WFH耐啲 到時返工實有人好奇馬丁係邊個

一定係*

其實佢明唔明，佢一路比負評我就知佢每一個都有睇，咁我就安心曬，你慢慢嬲包佢啦，我係你就湊仔啦。

可能真係淘寶
鞋子穿在腳上，沒有人會認得，淘一淘就好了，反正我又不是大户人家

地址可能要有做PR/ Hsbc HR 或者之前有位識蝦乾業主嘅絲打幫手

諗起佢為咗拍呢條穿搭片
要拎d著過嘅鞋入睡房好嘔心

我懷孕時腳又大了一個碼
不用刻意去買正貨呢 哈哈好笑

話時話好似未有人po babydiscuss?

我都覺

全場個樣最似盲人最戇鳩嗰個咪佢囉 戇鳩熊貓個樣好易認
同事見到佢記得嗌聲真係小熊貓

6個月正常唔係已經識坐架啦咩
起碼我仔6個月時已經坐得好穩
唔洗好似佳仔咁捱住枕頭
btw mon 左post好奈 第一次留言

人地dancer 嚟㗎麻

做佢啲細嘅先尷尬
忍笑應該忍得好辛苦

蝦乾心諗：想由姑仔口中知我搬去邊？吔屎啦死蟻民

到時d同事整返個「認識小熊貓導賞團」啦
btw男人老狗公開畀人叫小熊貓真係好嘔心

其實佢抱都錯左喎，唔係2隻手都要放前面咩？咁會安全啲，因為佢隻手放後面大人睇喎到會整到佢呀嘛。

歡迎
係佢死都要話自己個仔四個月已經係六個月嘅生長線
（又係鳩噏俾人踢爆咗健康院啲人唔會咁講）
上次好似半個月前左右佢又去健康院定點
死撐話自己個仔發展一切正常

真係痴線咁凍都唔幫佳仔著衫
我屋企兩隻狗一大一細呢幾晚我都有開Dyson+著衫仔+蓋被
我媽尋晚驚都係唔夠再買多左個暖風機返黎
蝦乾真係亂9咁黎
真心希望佳仔可以平安過到呢個冬天

佢逐一反擊真係好痴線
仲想洗底

仲要repost左姜濤拎獎 唔知博乜

呢個唔知係on9熊貓定食狗屎老爺
會唔會真係成家都唔識湊咁on9...

隻臭蝦日日掛住mon post同我地包咬頸，仲頑強過啲曱甴
咁唔想湊佳仔嘅不如放佢比狗屎老爺同爆seed奶奶揍, 到時大把時間追擊啲螞蟻hater

如果姜濤share我地就有任務做

關佢撚事咩 要叨光都唔到你呀臭閪

佳佳許願池
希望睇倒佳佳不用挨不用扶，坐得穩穩陣陣嘅相

搏bk d媽媽覺得一樣taste 同一陣線掛
利申：中女 幾鍾意姜濤 見到臭蝦repost 就嬲

中國舞者扮ballet dancer?

我個B 6個月返健康院時姑娘話可以俾佢練習企
當然大前提係要坐得好先
個時姑娘仲有測試阿B 識唔識俾反應，伸手仔個D
可能阿乾所謂嘅發展正常係指哩D 卦

如果係食屎狗老爺都咁，真係成家無得救

睇親都笑死
鏡頭未轉就dup低頭玩電話
隔住個mon都尷尬
前一秒扭屎忽花 下一秒就..

期待on9新抱再喺ig提起我

問：Alex呀 我想問蝦佳冬天會着幾多件衫㗎？

係1件 仲要係短袖
嗰日仲要係最凍嘅日子
林夏夫婦住浪澄灣
本身近海已經會比其他地方凍少少
佳仔只係一個bb嚟
講緊大人都要着幾件厚衫
就算開咗暖爐又點？
果然虐兒界KOL係唔會放過任何一個虐兒嘅機會

新po會加埋呢個入整合

頭先想喺rubbish個post tag臭蝦入嚟回應下
原來個仆街咁撚串唔比人mention佢
我要爆seed啦

我真係唔係好明 咁細個仲要咁凍 有乜好曬脾
做人阿媽 見到個仔女有忽肉冬天露出嚟都驚佢凍親喇 仲要咁細個 起屋企挽個仔都算 仲要po上story 抵比人屌喎

10幾度 得件短袖衫仔
仲要此地無銀咁加句 有暖爐 先可以曬髀
虐兒無誤

仆佢個街「反省」左兩日 又推個仔出黎呃like呃view呃engagement
明知個仔畀人議論紛紛 仲post
真係好撚厚面皮 知唔知醜字點寫
陰啲陰啲真係好肉酸
係你就去到盡佢 無𢣷世人目光 如常出片 講下我兒加固吃什麼囉笨Alice in Kitchen x Alicemama!

仲有 bb抱抱下斷電訓著經常發生
作為FTM 湊到六個幾月好似發現新大陸第一次見咁
究竟之前有幾少抱蝦佳
話時話果張stokke櫈無再出現過

On9真係唔係扮
沖涼又沖得耐話quality time
十度曬脾話有開暖氣
你個仔真係好慘

原來個老翻餐具網店仲係到架？佢唔係諗住可以東山再起呀嘛？

佢覺得今次影到個仔對脾好肥美 百年難得一見
根本當個仔係道具 仲話反省

唔好話抱抱下斷電，掃風都成日掃掃下斷佢真係似冇乜湊佳仔

呢幾日咁凍 狗狗有毛都要幫佢哋保暖啦
可憐角仔仲著緊短袖

早幾個月有見過

就嚟三萬

We don’t have any products to show here right now.

天文台出寒冷警告
正常成年人都着多件衫啦
點解可以咁冇母愛
比件博切切嘅衫蝦仔着

仲要P圖，根本佢自己接受唔到自己個仔
角仔真係陰公
2021希望佢健健康康啦

PS 想問下點解蝦乾又叫做hagone?

佢明明話佳仔鐘意訓覺多過飲奶前言不對後語

佢咁自信佳仔露脾都夠暖 唔撚係部暖風機直接吹落佳仔到呀嘛好撚乾濕疹皮膚要長期保濕 屌你蝦乾自己乾好啦 要個仔乾埋一份
成件事真係好反智 明知天氣凍 正常人都會著夠衫先,仲係覺得凍先開暖風機啦? 佢就走去一野開暖風機先

其實仲有寒冷天氣警告同霜凍警告
佳仔勁過西伯利亞人

因為音一樣
當然，你都可以叫佢我個名 閪乾

蝦老爺，過多兩個月就係你生日啦
LM睇你新抱今年有咩表示

真係好慘蝦仔得6個月就要被成為冬天的冠軍

佳仔情願自己冇出世

由於疫情關係，呢啲發展檢查cut晒喇

頂多問識坐未，然後就直接俾幾本書仔打發你走
所以乜鬼發展正常丫，蝦乾自行評估之嘛

大家去解答下bk媽媽既問題啦

冬天斟杯熱水都好快凍 希望蝦毛沖涼捱得住

屌你咩又係對chloe鞋

佢左下舊麵糰係咩事
未搓到光滑就拎去發酵
嘥晒部麵包機同湯種
蝦乾做人唔好咁求其得唔得一睇就知係半失敗品仲要自我吹奏到好好食

成品都裂晒你就知佢根本就搓唔夠
有乜可能圓餐包咁簡單都裂面
仲想灑面粉上去掩飾

點解喜歡綠茶紅豆味唔整綠茶紅豆蛋糕
用嚟慶祝生日點都整個靚嘅
可以影下相同親朋戚友分享下
所以睇得出蝦乾做咩都諗自己先
嗰排中意整包就連老爺生日都送包
唔諗下收禮物嗰個人

repost咗但無like到做戲都做全套呀

話事話睇嚟六點半黑房都幫佢賺到唔少metimeAnsonbean、Cloud ig都有follow到，證明有睇到造星三，唔知佳仔有無得食奶嗰時一齊睇聽下歌訓練音樂感都好呀

屌一路追到而家
一直心入面都形住食狗屎老爺讀錯左做食屎狗老爺
原來係食狗屎唔係食屎狗
sorry啊食狗屎老爺

講埋睇咩醫生話你個仔個頭正常
餵人奶食雪糕無問題
BB有濕疹用類固醇會好得曬

rv鞋都好多中環ol粗著 係佢自己以為對鞋好貴好高級
結婚揀呢對與別不同
哈哈好笑

想講蝦乾竟然可以令連登同bk喺同一topic上槍口一致，都真係香港討論區歷史嘅里程碑，佢都真係應記一功哈哈🙂

初頭仲以為係仙嚟
佢咁都好意思笑仙低b

Push ar diu

Sorry hi錯負皮

屋企人咁岩都有bb出世同佳仔差唔多大，講真啲百家衣真係多到塞滿幾個櫃bb大得快一件著唔得耐，親朋戚友比既bb衫咩size咩色咩款都有仲未計新買個啲，可以成個月唔同衫仔
佳仔冇衫著一黎不是大戶人家老母度縮
二黎可以睇到我蝦同小熊貓先生根本冇朋友

mon post 快到

一po露脾相被人圍攻就po 番厚衫+姑仔外套反擊
想話俾人知角仔係有衫著同有屋企人錫
目測姑仔件外套其實唔算厚
咁凍的天氣一件連身褲加一件薄外套真係夠暖咩
講到尾咪又係求其幫個仔著衫想塞住網民把口啫
定係新一年蝦乾真係打算將自己變做全職虐兒kol
殺出一條血路

正常父母都係咁諗，畀人話湊得唔好就靜靜地...
係臭蝦厚面皮想翻身，所以7事冇停過，淨係識mon po,有閪用咩！

你唔諗你自己7、你都諗下你老公..畀同事笑佢娶左件咁嘅嘢btw..祝你地百年好合，永結同心！兩件on9黐埋一齊岩架啦，唔好破壞再害其他人

33xxx view
有賴各媽媽推post

媽媽團

臭蝦以為唔影側面就睇唔到佢扁頭
大佬正面都見到佢眼對上同對下嘅大細係一比一
個頭好似ipad咁平d肉咪推高晒喺個額頭度囉

唔係掛 搵佢sell暖風機 貪佢乾咩

最fd已經仙仙……

成家都on撚79
正常人唔會犯既錯佢地全部犯晒並且覺得冇問題

呢個媽媽ge答案 一係連登絲打答 一係ex忠實妹豬答
大家都好了解蝦乾

我終於追到live喇

又話2020學識反省 學左去邊
見住你咁有心機每個留言比負皮 就知你個ig都係用黎呃妹豬

繼賣淘寶餐具後 我蝦歷史性地再一次將bk同連登connected
蝦乾 我真係恭喜你呀

但仙仙媽媽織果件野，冬天都唔拎黎著

心水清

蝦乾算唔算團結左連登同babykingdom班女人

已突破35xxx
令我懷疑bk呢個count堅定流
會唔會升得太快

點解件衫由2m 著到6m, 冇大過？

有話契咗咩？ 哈哈 好笑🙂

推

呢個post既人叫佢做咩佢就做咩 聽話過隻狗
唯獨係叫佢對個仔好啲就講極唔聽 定佢覺得自己對個仔已經好好

已經好好，畢竟唔係大戶人家

To mon po蝦：
好想知你帶冇帶角仔去健康院
你湊到個仔咁，我唔信d姑娘冇屌9你囉

定係又出19藉口：肺炎唔去呀
頭又扁，b又瘦

買大size嘅衫就好正常嘅
我媽都叫話要幫bb買大少少size衫
更何況人地唔係大戶人家

過咗個除夕之後花生多到
屌啦我廿歲著短袖衫褲都係咁比阿媽鵝話著返長袖，佳佳瘦猛猛點頂到

佳仔咁瘦，寒酸hagone 應該會比佳仔著到9個月
夏天到冬天再到春天

蝦公應該都就生日
等睇蝦乾story 轟炸教人整蛋糕

Mon po蝦
麻煩你真係唔好再衝出黎柒喇 本來你未生角仔o係其他事度認屎認屁扮專家都算
由陀個仔開始已經諗住母憑子貴 個仔生到出黎就怨天怨地仲虐待到佢扁頭加濕疹又瘦咁凍仲要唔夠衫著
弱智冇常識加咁冇母性&人性既老母我都係第一次見
我諗你個仔比呢度是但一個絲打湊都可以肥肥白白

我勸你真係好好睇下點樣補救 而唔係日日掛住stick on social media 網上世界係唔會真實過你同個仔相處
日日show off 加否定有問題唔代表真實係冇問題
一個人話你就可能bias 一班人話你就麻煩自己真反省

三十歲人個腦囟唔該你生埋d啦 承認自己冇腦謙卑做人啦好嘛

硬過佢條命果d?
小熊貓唔好又偷飲奶喇知唔知

撚狗咁撚

屋企開了暖氣 孩子還穿毛衣會令濕疹發作😅

其實根本就唔使買衫d衫都岩size
因為角仔都冇大過全都都岩著
難為佢自己仲話個仔4個月去到6個月生長線
衰d講句我個仔3個月都肥過佢而家
雖然話肥瘦唔緊要最緊要健康
但我都唔見得角仔瘦得來好健康（扁頭濕疹又呆滯）

Mon po 蝦我係你就由今日開始更加睇實個仔
認真睇下小朋友發展里程碑
睇下佢發展係咪已經遲過其他人
如果你再唔認真處理個仔真係冇得救
到時我真係要恭喜你啦湊到個仔咁

萬能藉口: 連登班haters搞到我心情差湊到個仔咁樣

我岩岩u grad 除夕呢幾晚咪凍到得7度
呀媽已經攞左我最暖張被比我蓋
我都同呀媽講過好多次張被真係暖會蓋到我出晒汗
但朝朝起身同臨瞓前媽媽又又又又又會問夠唔夠暖呀今日凍呀

有次都唔明辛辛苦苦懷孕10個月同你有血緣關係嘅小生命點解蝦乾可以咁冷待

講真蝦乾已經算好好
小熊貓dbs polyu grad由big4做到大貓嘅ger位
同埋真係睇得出小熊貓好錫佢
作為主要收入來源者 小熊貓係屋企完全係行緊女尊男卑慈禧個套
香港地一年幾多夫婦因為呢個原因離婚 而小熊貓繼續比你當傻仔咁舞繼續比全港嘅人睇佢笑話
蝦乾紅極一時到呢家仲要一索得男
追左咁耐post有時覺得對比起佢我就真係非洲兒童啦要人關懷 邊似得佢咁真係萬般寵愛於一身

我真係唔明咩老母先會唔care個仔
我唔特別鍾意小朋友都覺得佳佳慘蝦乾係連惻忍之心都冇？

btw感謝mon po蝦留下負皮認證

說好的謹言慎行呢？
真係得個講字

又p角仔個頭

佢d me time就係Mon po留負評

佢：好嬲好嬲

mon po蝦你嘅負評其實係我嘅動力

15分鐘就留低負評 多謝認證

美圖獸獸

有無人最近有留意開PKJ被指藍絲同崠回應三人行事件
想知邊個post可以討論

快手到下一步係咪俾我地睇角仔睇住造星三啲片咿咿呀呀
caption寫：看來是個很有音樂天賦的小孩呢/全民造星有小孩版嗎？@ahfa0908

哈哈好笑

痴線西post

玩到咁大我鐘意！

但就去廁所影相

佢簡直挑釁我哋

唔好報埋hsbc懷疑有員工虐兒影響公司形象呀 反正大貓都名譽掃地

希望蝦乾學識感恩同知足

btw伯母so sweet
大家都身體健康 相親相愛

謝謝絲打

帶個仔去醫濕疹但係用暖風機吹啲肉到底係咩玩法？
有無媽媽可以介紹返係咩叵？

Btw係咪佢個仔對髀嘅肉影響緊全香港人？喺呢啲天氣都唔露唔得？

此comment已獲負評一個
蝦蝦驚唔驚呢？

多謝你呀我會同媽媽轉達返你呢句說話

講咁多其實最緊要係蝦佳身體健康
都唔洗佢做世界冠軍啦但至少唔好做弱智兒丫

好好奇
有咩人會開完暖風機之後除衫除到得番條底褲？
定係蝦仔本身著住條底褲先開暖風機？
兩個情況都講唔通

講咗就當做咗
蝦乾收皮啦

有mo post睇我地講點樣湊好個仔就好似當左個仔已經遙距比我地湊好左咁

好期待

字控alex湊b

推到有爆料template!!

如果生仔真係要考牌
我諗蝦乾真係考到人老珠黃變人乾都未考得到個牌返黎

滙豐員工懷疑虐兒kol妻日餵四餐減肥藥奶

會唔會切洋蔥隻手根本唔係佢？

即刻收負評

新既一年有個咁既新開始
真係要多謝我蝦姣婆守唔到寡

蝦公1月5號生日
#如果可以，我願意為你做一輩子蛋糕

呢個家政婦有無咁廢，整個蛋糕就話「累掛了」

就好似冬天去BBQ咁
圍住個火會覺得暖但唔會熱到除衫露腿

出完個道歉文
繼續扮無事

從呢個post睇已經預計今年小熊貓生日
佢又會好怨婦咁會將自己寫成主角
話自己湊仔已經好辛苦
但仲要整生日驚喜比小熊貓
講到自己全世界最慘咁

好想睇蘋果動嘅動畫

只係2021第二日
已經成為2021虐兒KOL #1

睇吓佢今年係好攰都要遵守一輩子整蛋糕承諾定係因為隻嘅嘢阻住晒唯有買現成先

其實佢有道歉咩？
佢只係話依書直說無諗過會搞成咁咋
沖涼事件 減肥藥事件 廁所打卡佢全部都無回應㗎

擺明講完之後蝦乾黑面唔理啦
佢點會聽人講

唔會 真係佢
認得佢啲指甲 同埋隻手有水腫 可能係咁佢要keep住gel甲

人地口講反省架
係唔做 吹咩
千錯萬錯都係角仔同啲書錯

呢條撚屌真係要推到佢收皮

真心感謝揾翻沖涼片嗰位絲打已經盡share aliceha_rubbish啲片俾媽媽級

平時我都淨係喺依個post食下花生冇參與討厭

不過聽講蝦姐有芒post
我淨係想同你講句 可摸耳唔好公開提到姜b
佢孝順仔嚟 唔似得你冇人性
唔想見到姜b又聯想到你

打錯字係討論

阿乾呀！你就黎再次爆紅啦
快D 帶埋蝦仔開Live 見下Fans
答謝大家嘅支持同關心啦
出幾多張圖都無用架
有片有真相呀
記得唔好開濾鏡喎，反正你成家都高顏值架嘛
真想見下活潑可愛的蝦仔呢

冇理由既 咁多me time 又有maid
整埋$176牛扒+蛋糕都得啦

BK就嚟四萬想知蝦乾嚟緊會出咩招？

點解呢張相影到蝦公好似弱智仔咁 佢出相前應該只顧自己靚唔靚

絲打 你有母愛
唔似得蝦乾 由得個仔扁頭捱餓捱凍

起初有好多人善意地提醒佢
佢唔接納，而家仲死牛一面頸地繼續挑釁網民
我真係想問下佢
佢堅持用自己個套，繼續沉醉班忠粉嘅支持
無論蝦仔係健康與否
最終承受嘅會係邊個？
唔通係忠粉/ 追擊嘅網民咩？？

蝦乾，唔好再鬥氣，意氣用事啦
多D 為個仔著數啦

但你有真心愛小朋友就得 冬天俾夠衫佢著 俾夠奶佢飲 俾足愛心去湊小朋友就已經好好 唔一定餵到人奶同大廚上身先係好媽媽

呢張相影到蝦公個樣笑到好甜好幸福
睇黎蝦公真係m底比佢老婆公開處役左咁多年對佢依然始終如一

兩年生日都特登同一件衫 同一角度
而個蛋糕d cream都係一撻撻

我地繼續槍口一致
蝦乾，等梗你反擊，大把大把摑落我地到呀

Push

睇嚟你個名都可以apply落蝦公身上

肯定係佢
刀都唔識揸走出黎教人
因著切斷手指呀蝦乾

戇鳩熊貓同蝦乾都鍾意一件衫着10年，所以佳仔都要一件口罩衫著足四季
真係好符合寒酸hagone斤斤計較嘅性格

隻手咁放
一跣刀啲手指係咁先

DONE

你有$10 你會俾曬$10小朋友
蝦乾就係有$10 只會俾$2小朋友 仲要吹奏自己幾有母愛

呢個就係分別

又真係幾易 自膠

係咪斯德哥爾摩症候群 真係唔好離婚 佢哋根本絕配

勁有行動力

行動唔升級就冇變化
多謝佢尋晚咁蠢出短袖story 勁易佈教now

角仔到而家都仲係無玩具玩
得本布書, 絲帶同個波
D衫又係夏天著到冬天都係同一套衫
連$1都分唔到

蝦乾負皮到3點半
係咪見到大家報蘋果，報CCTVB驚到腳震？

非常好嘅例子簡單講幾句 + 貼link + 有禮貌 搞掂

12月31日夠出洗白文會謹言慎行
然後過咗2日就衝出嚟晒個佢仔
連babycondom都要圍屌佢

我諗佢最好嘅洗白方法就係趁東張訪問佢
公開宣布自己永遠退出kol界，閂哂自己YouTube ig fb
做返個專心照顧bb嘅媽媽
咁我就信佢改過啦

大家一上黎睇條金剛棒
一睇條沖涼片就知係虐兒定產後抑鬱啦
個仔喊到拆天 仲掛住拍片
扮聲懶q 又話部機影得自己靚d乜乜77
好心咪再消費產後抑鬱啦 可恥

你哋啲名真係好有創意

產後抑鬱唔係虐兒嘅藉口
之前佢有po幾次自己返健康院，姑娘會同每一個產後媽媽傾情緒問題，見你d唔開心情緒都會轉介專科跟進（個人認為個門檻都幾低，可能寧願有殺錯無放過）
如果有問題一早見緊醫生，同埋轉介比社工，點會俾佢虐待到阿B六個幾月
如果佢真係吹到咁大，一定更加多嘢俾人駁，呢個鋪可能推到去三位數

蝦乾你做乜負皮我呀？
睇你重敢唔敢再出story ！

你都好耐無出片喇？
回顧下2020，之後又喊下啦
好掛住你呀個樣呀
好耐無見你喇

佢湊到角仔咁，我唔信健康院姑娘唔屌佢⋯
佢度頭圍都唔知點過
同埋，你講得岩，姑娘見唔妥會即轉介。

累掛了？
d字怪怪地咁

同埋整個蛋糕有幾攰

我都睇到個心好唔舒服

到時你們走運了

佢上電視最好抱埋個仔出黎
我都想知佳仔真人有幾平

真係織得好靚，好有心一定織左好耐

好似舖頭買咁 靚過同心罩十鳩幾廿萬倍

咦就到1月5啦喎

如果可以上電視喊，算唔算係阿乾人生嘅高峰？

比sona好過啦

Alice 蝦蝦 from babykingdom已達40k views

係啲觀眾走運

知你好努力，加油💪🏻

都冇牌子
你睇吓阿乾咁唔妥桑拿，都拎佢頂baby dior嚟打卡，牌子大過一切

但你告訴我了🙂
又係呢啲西語氣

咁靚都唔着 浪費咗cyn媽媽一番心機

有任務即上水
舉報虐兒
人人有責

仲要係一套
不過係粉紅色所以唔幫蝦毛着？

大笑左出聲
到時唔止我地走運了 我蝦仲走運 又可以比多啲人識佢

嘩！原來有成set! 不過件衫仔好似已經唔啱著？帽同襪仔應該仲着得，不過臭蝦係點都唔會比佳仔着

絲打加油，每個人面對新嘅事情都要摸索同適應，有困難起到提出，大家都樂於比意見
同支持你

蝦最大問題係唔認錯

希望你同囡囡2021健康快樂肥b唔一定好
最緊要健康

仲勁過佢啲片

要幾黑心嘅老母先會迫個仔同一件衫日日著著足半年

睡衣絲，你好勁！咁快搵到！！！
我笑左出黎！！！！！

10分鐘前既comment已經有個負皮
好快手

其實整合有。。。

我由post1到而家，見到大家心情轉變
由嬲、憎去到前排追擊到攰、心痛蝦仔到而家苦口婆心

如果蝦乾真係有睇，希望你真係唔好再鬥氣
個仔係你嘅
最後係你哋一家三口suffer
而家job又無，bb健康又無，何必呢？
希望你加油，真係「反省」，參考下大家意見
加油加油

套衫似米色, 不過俾蝦乾落埋啲濕鳩filter 變晒色

Btw, 之前有絲打話, 蝦乾出呢幅相係blur咗仙仙個樣, 自我中心到極

蝦公件uniqlo外套(霉的)

唔係蛋糕頂上邊啲狗屎唔同色 我會以為係同一輯相

林俊明的外套（霉的）

我之前運氣不好
現在走運了！

呢張相出自北海道求婚片。之前絲打分析，蝦乾喺求婚現場冇喊，返到酒店房先補返呢個喊shot，好假

馬丁．林．俊明

好靚，好有心同好有心機，仲成set
人地老母當你半邊女先咁有心織比你個仔

唔洗擔心，依佢姣婆守唔到寡嘅性格
一定有蛋糕相

想扮自己買
連bb都有品味過人

馬丁·俊明·林

佢可能係on9
因為佢同蝦公都係咁

號 小熊貓

因為6:30啦！黑房開放了！
ftm收工啦！

痴線，人哋送禮比你仲blur人
有無當過人地係朋友

字 蝦公

同埋要話比網民知佢地感情好好完全無問題

最好糖黐豆永不分離啦
天生一對 百年好合
唔好放出嚟害人

各位痴線西好 岩岩先得閒
舉報虐兒人人有責
whatsapp: 68296520
telegram: @appleinvestigation

我都做左喇 你呢

太陽落山凍咗好多
希望蝦毛夠暖

Quoted from bk
知驚未呀垃圾老母蝦乾

雖然好唔鐘意辱仙同佢老母
都要讚下真係好靚好有心
蝦乾咁唔比面一次都唔著真係好賤

佢真係好唔識做人
人哋真係好有心機織
平時咁鍾意打卡
今次收完連著都唔著
而家應該成套係床下底

係喎人地影無得開 filter 仲點兜

要好好心機先織到 織衫好難架
所以話臭蝦有爺生無乸教真係無話錯佢

sor ha gone 唔係高學歷

屌佢真係做得出架
成日鳩tag人

佢打漏左字 係扮高學歷
范范咪又係哈佛社區學院 計落真係同蝦乾差唔多

嘩啲專業名詞
係真係有料到架唔係蝦gone盲粉口中嘅你無湊過b就唔好評論人個啲黎
果然薑係老嘅辣

支candle 長到成支香咁

一個就哈佛社區學院扮哈佛，一個就Poly HD 扮Polly degree
兩個都咁乞人憎咁戇鳩，鍾意打千字文出嚟扮可憐

佳仔有無著過

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(32)

係呀！果次佳仔撻落張playmat, 佢呆左幾秒鐘，又唔喊又唔笑，超恐怖，直情係反應遲緩
佢個仆街老母仲要喺側邊拍片，笑到扯晒蝦，睇都唔睇吓個仔
而家我只希望佳仔着得暖食得飽，呢兩樣對佳仔來講已經好奢侈

溫故知新

聽到蝦乾個個story笑諗起佢個句 魔音😑

蝦乾洗唔洗咁快派負皮

睇幾多次都覺得恐怖

講中咗 得腐皮一塊

張gif睇幾多次都覺好得人驚大大力撻落去都冇反應/顯示佢痛仲要呆呆滯滯咁周圍望正常都喊同叫表達佢痛蝦乾仲要係隔嚟拍片笑到扯哂蝦諗起有絲打話蝦仔同林夏兩公婆完全冇connection同bonding就算有事蝦仔都唔會同嗰兩公婆表達就嚟7個月都唔識坐懷疑佢發育遲緩加上上個po有絲打撞到蝦乾帶個仔睇濕疹又係呆呆滯滯唔識笑係咪入得黑房多搞到佢咁樣？好撚慘 蝦仔做錯啲咩要俾阿媽咁對佢mon po蝦 你幾時先反省你啲湊仔方法？

Mon po蝦 ,
你有時間mon po不如陪多d個仔

No la 8點都黎緊
6點30就掉左蝦佳入黑房適應入夜架啦
之前嗰6個月嘅呢個時候都無陪佢 我係唔會比你班蟻民講幾句就浪費我嘅me time去陪佢架

食完飯又係時候玩card game
Yeah! 完美的我

好得人驚條頸好似就斷咁佢覺得好有趣？

負皮我冇用㗎 蝦仔個頭都係扁過LC煲 日日六點半入黑房 喊多過15分鐘先有人望下佢一日四餐奶吊命蝦乾你負皮我有乜用？你同蝦仔嘅生活一切如常你唔下決心反省自己點湊仔 唔肯去搓翻圓蝦仔個頭淨係好似老鼠咁留下負皮 我不痛不癢 你個仔先係最大受害者琴晚我同屋企人講起有弱智老母係十度開暖爐幫個仔著短衫佢諗都唔諗話蝦乾肯定想個仔中肺炎好撚心你 去照顧好你小朋友 蝦仔真係好慘

佢有舖癮啲夾衣扣少幾粒啪扣 定係件衫已經唔岩著又夾硬黎

真係睇一次驚一次
其實佳仔咁呆又唔識講嘢,係唔係臭蝦一直想追求嘅目標
臭蝦唔鍾意個仔喊，又唔鍾意個仔食得多餐，而家佳仔成個智障兒咁，唔識喊、唔識笑、淨係識瞓喺度，臭蝦一定最開心

日日咁樣撻落去都唔理下佳仔，佳仔個頭唔平唔扁就有鬼

任務已完成
條臭蝦一日唔收皮一日佢都唔會專心湊仔
推到佢收皮

更新一下上次去生仔要考牌投稿情況

因為投稿咗一段時間後都未見到 突登pm佢哋希望佢哋會po (都唔排除係太多po所以仲排緊隊 或者因為有樣有名所以唔po) 但係pm之後都係已讀不回 有冇絲打可以整合蝦乾罪行 再一齊投稿距離上次投稿有一段時間 唔係好記得自己list咗邊啲罪行出嚟

我先
1. 同佳仔沖涼仲施施然搵毛巾紗巾
2. 掛住拍片同蝦公研究相機話知蝦佳喊到拆天
3. 湊到蝦佳頭到扁埋

我特登睇番fd個bb 7個月既片，已經識自己坐，扶住野企起身，勁精靈可愛，個頭又圓
反觀佳仔會唔會真係發育遲緩，搞到比老母收埋無得show off

蝦 乾
你既秒速負皮係對我既鼓勵！

快啲拍片啦！I miss you

定係你無贊助就唔拍片俾我地睇呀？

我地呢度個個都等上seminar 呀

係咪諗起我個名啊
我好耐冇出過場啦 蝦姐幾時先拎返我出黎做道具影下相

話晒我黑房都係蝦乾(ftm)個好友，佢都成日負皮我，話佢有爺生無乸教真係冇錯

今次極速有兩個負皮

快啲拍片教我地湊BB啦
不 太 哭 鬧 的 BB

耐唔過我

佢哋出post係有啲慢 月頭投稿月中或中下旬先出到
所以要等一等

笑到我噴嘢

蝦乾做咩咁快負皮我呀 好驚你啲罪行畀我哋公諸於世咩

腐皮蝦：
多得你嘅負皮增加我嘅行動力！！
好期待喺張開西望見到你

巧橙 蝦乾仲衰 6:30就擺佳仔入房

如果小熊貓真係因為咁而俾HSBC 炒左
佢仲搵唔搵得返啲銀行工

可能換片方便d我自己諗炸，希望唔係懶到咁

啱啱都睇到呢條片
諗住share嗰陣就見到牛扒你share咗
蝦乾直頭係呢單案嘅港版啦
真係差在冇郁手打蝦佳
唔識湊又學人生
想要一個唔識哭鬧嘅bb
咁嘅樣都講得出口
一日得四餐奶、冬天露髀、喊到冇力都冇人理
啲嘢多到數都數唔曬
係咪真係想玩死蝦佳先安落

仲有先得個半歲就已經同佢搽類固醇
真係唔死都一身潺

究竟有無人性架！？！
平時見都其他小動物d初生bb都會特別憐憫啦
就算狗仔見都人類bb都會特別小心照顧啦
點解可以咁殘忍

3分鐘都未夠就有負皮
果然係ftm
6點半dum完蝦佳入黑房就可以全職mon po
第一次有認證
蝦乾你好 我係臭西絲

加油呀
有唔開心記得上黎呻
我地全部都好樂意陪你架
有人陪，大家傾下會舒服D

你唔想嘅話建議下個post標題唔好打埋我林俊明hsbc員工或者唔好成日打我林俊明大名出嚟

我見已經着到吊晒腳，可能已經唔啱着，扣埋褲浪啲啪鈕會好緊，如果濕咗片仲緊

真 韓國個單個養母對小朋友冇感情 都算理解到(?)雖然都係仆街
但蝦乾 辛辛苦苦十月懷胎生出來仆佢個街咁樣對佳仔
對親生仔一啲感情都冇 真係要搞大佢

仲有蝦乾你咁快俾負皮我jm9姐

如風絲下個post千其唔好係標題提HSBC員工涉虐兒 同埋千其唔好貼林俊明嘅LinkedIn profile係#1啊

嘩 呢單真係睇到心都碎埋
希望蝦乾唔會有咁癲

多謝你哋，估唔到一分鐘已經收到負皮榮譽認證一粒

咁咪返去kpmg做audit狗
到時小熊貓無時間打機了

千其唔好加埋前big4 (kpmg)員工 現職hsbc林俊明

之前蝦乾都無咁痴線
早2x個po通常都係派負皮比指定幾個人
而家mon得勁貼 個個留言都獲得負皮一粒

跪求媽媽們幫拖投利君雅一票

記得喺email確認自己嗰票！！！
否則會唔計㗎

藍屍推張竹君拎

千其唔好呀！！你知啦background check一打我大名martin lam chun ming或者中文名林俊明就好多野睇我怕員工哥哥姐姐會瘋狂追post偷懶唔做嘢 加埋你地又爆埋我林俊明係前kpmg audit經理 一認就認到我林俊明啦
我都係做想返隻愛打機的小熊貓林俊明唔好搞到我公司滙豐銀行呀

我老婆又負皮我林俊明 佳仔喊啦mon少陣連登啦咁多me time時間 不如我老婆夏子婷請移玉步去babykingdom睇睇

你多機會d沖半杯咖啡會用到

投咗

之前喺kpgm做而家轉咗去匯豐銀行做經理嘅林俊明啲同事知道咗真係嘢都唔做瘋狂追po㗎，咁Martin Lam Chun Ming林俊明個上司睇到會好唔高興，之後Martin Lam Chun Ming林俊明個上司嘅上司知道又好唔高興，傳下傳下連英國總公司都知Martin Lam Chun Ming林俊明個老婆夏子婷Alice Ha Tsz Ting 蝦乾啲事蹟，個個都掛住mon po唔做嘢，嚟緊匯豐股價又大跌㗎喇

死藍屍蝦乾連上面個cm都負皮
係笑鳩你呀
死藍屍

推下先

佢打完篇飛機文之後真係mon得好貼，可能想睇個風向有冇變
佢連人哋嘅產後抑鬱分享都秒速負皮，痴撚線

就嚟推到32啦

其實佢哋除左冇虐打佳仔外
其他同呢對禽獸養父母根本冇分別
又係唔俾飽飯 一日坐廿三粒鐘 佢喊佢事
人地鎖匙當玩具 佳仔得一條絲帶咪又一樣

蝦乾不愧係香港虐兒界KOL
到佳仔大嗰啲讀書 老師發現有問題要報警
蝦乾咪又係講呢啲垃圾 醫生話冇問題🙂🙂

衰啲講句 到時有咩事上頭版
啲盲粉可能都仲會話 人哋點養個仔關你咩事姐
你哋冇生過點知喎 支持蝦蝦

係咪想講「累垮」
唔識講咪撚講
一係google下
咪撚作字ok?

由得佢喺playmat個頭撻下撻下都已經好痴線

成日想扮台灣腔

咁佢仲可以打裙掛

認真 下次標題煲大匯豐職員KOL虐兒仲好
我身邊好多有上連登嘅朋友都以為係私怨所以冇睇
下次金鋼棒先整合所有虐兒證擺最頭會好啲

我不喜歡那個掛在rv上的扣呢～

屌你老味你班痴線西千其唔好加埋拔卒仔同poly仔係林俊明個名到呀 一陣啲校友search到又係咁傳黎傳去 連啲咩舊生會都唔洗旨意去

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(32)

32開咗
推爆32之後
33再改

匯豐經理個虐兒KOL老婆

拔萃畢業生有個大仆街老婆
屌屌屌屌屌你老母夏子婷夏子婷

見到班KOL響篇千字文下面繼續鼓勵蝦乾
真係覺得「人間有愛」呀
真心為佢好就私下叫佢潛水湊仔唔好成日出黎7啦
如果覺得係搭埋同一條船 更加應該叫佢收山啦
佢影衰晒個行頭咋

佢啲盲粉叫佢做自己 仲黑心

佢根本負資產嚟 仲好意思鼓勵佢繼續柒

字都唔識隻仲要扮
勁快收咗粒負評 好開心
入咗黑房係得閒啲

你指前kpgm audit經理 現職匯豐經理嘅拔萃仔aka POLY會計舊生林俊明Martin Lam Chun Ming同佢個個KOL老婆POLY Multimedia design high dip夏子婷 Alice Ha Tsz Ting子子 傲映風？

沖涼片都有類似動作
將蝦毛頭向下咁幫佢洗頭 仲要每捽一下都勁大力

標題可以cut哂其他野主打虐兒 post頭放哂蝦佳個頭

最好笑連屎盤都叫佢加油
成班痴線西叫佢收皮 顧掂自己先 哈哈好笑

佢d on9妹豬讀者都係

你指前kpmg fs team audit經理 現職匯豐經理嘅拔萃仔aka POLY會計舊生林俊明Martin Lam Chun Ming同佢個個KOL老婆POLY Multimedia design high dip夏子婷 Alice Ha Tsz Ting子子 傲映風？

係我就收收皮啦風頭火勢 本身又唔係特別friend
一係就似落井下石 一係就扮到大家都係俾人欺凌嘅受害者

成班喺度圍爐

你指前kpmg fs team audit經理 現職匯豐Trustee and Fiduciary Services經理嘅拔萃仔aka POLY會計舊生林俊明Martin Lam Chun Ming同佢個個KOL老婆POLY Multimedia design high dip夏子婷 Alice Ha Tsz Ting子子 傲映風？